<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SpiritualGuide</string>

    <!-- Nav Bar -->
    <string name="title_home_tarot">Tarot</string>
    <string name="title_home_quotes">Zitate</string>

    <!-- Mobile Navigation / Toolbar Titel -->
    <string name="title_toolbar_tarot">TAROT</string>
    <string name="title_toolbar_card_meaning">Bedeutung der Karte</string>
    <string name="title_toolbar_all_cards">Alle Karten/Arcanas</string>
    <string name="title_toolbar_all_readings">Alle Legearten</string>
    <string name="title_toolbar_little_cross">Kleines Kreuz</string>
    <string name="title_toolbar_simple_path">Kleiner Pfad</string>
    <string name="title_toolbar_path_of_wisdom">Pfad der Weisheit</string>
    <string name="title_toolbar_love_oracle">Liebes-Orakel</string>
    <string name="title_toolbar_little_cross_meaning">Detung: Kleines Kreuz</string>
    <string name="title_toolbar_simple_path_meaning">Detung: Kleiner Pfad</string>
    <string name="title_toolbar_path_of_wisdom_meaning">Detung: Pfad der Weisheit</string>
    <string name="title_toolbar_love_oracle_meaning">Detung: Liebes-Orakel</string>

    <string name="title_toolbar_quotes">ZITATE</string>
    <string name="title_toolbar_qotd">Zitat des Tages</string>
    <string name="title_toolbar_my_fav_quotes">Meine Lieblings-Zitate</string>
    <string name="title_toolbar_fav_options">Optionen</string>

    <!-- Tarot Home Fragment Bottoms -->
    <string name="cards_home_card_of_day_btn">KARTE DES TAGES</string>
    <string name="cards_home_all_readings_btn">KARTEN LEGEN</string>
    <string name="cards_home_all_arcanas_btn">ALLE KARTEN UND \nIHRE BEDEUTUNGEN</string>

    <!-- Zitate Home Fragment Buttons -->
    <string name="quotes_home_quote_of_day_btn">ZITAT DES TAGES</string>
    <string name="quotes_home_my_fav_quotes_btn">MEINE\nLIEBLINGS-ZITATE</string>

    <!-- Quotes Options Fragment Buttons -->
    <string name="quotes_options_share_btn">Teilen</string>
    <string name="quotes_options_delete_btn">Aus Favoritenliste\nlöschen</string>
    <string name="quotes_options_deleted">Zitat GELÖSCHT</string>

    <!-- Quotes Fragment Delete-Buttons -->
    <string name="quotes_save_btn">In Favoriten\nspeichern</string>

    <!-- All Cards RV Fragment -->
    <string name="allcards_rv_trumps">Große Arcana (Trümpfe)</string>
    <string name="allcards_rv_cups">Kelche (Kleine Arcana)</string>
    <string name="allcards_rv_swords">Schwerter (Kleine Arcana)</string>
    <string name="allcards_rv_wands">Stäbe (Kleine Arcana)</string>
    <string name="allcards_rv_coins">Münzen (Kleine Arcana)</string>

    <!-- Readings Home Fragment -->
    <string name="readings_home_simple_path_tv">Einfacher Pfad</string>
    <string name="readings_home_little_cross_tv">Kleines Kreuz</string>
    <string name="readings_home_path_of_wisdom_tv">Pfad der Weisheit</string>
    <string name="readings_home_love_oracle_tv">Liebes - Orakel</string>

    <!-- Cards readings Buttons -->
    <string name="readings_shuffle_btn">MISCHEN</string>
    <string name="readings_lay_btn">LEGEN</string>
    <string name="readings_interpretation_btn">DEUTUNG</string>

    <!-- Little Cross Fragment -->
    <string name="little_cross_card_1">Darum\ngeht es... </string>
    <string name="little_cross_card_2">Vermeide das! </string>
    <string name="little_cross_card_3">Tue das! </string>
    <string name="little_cross_card_4">Zukunft\nÜberrschung</string>

    <!-- Simple Path Fragment -->
    <string name="simple_path_card_1">Vergangenheit</string>
    <string name="simple_path_card_2">Gegenwart</string>
    <string name="simple_path_card_3">Zukunft</string>

    <!-- Path of Wisdom Fragment -->
    <string name="path_of_wisdom_card_1">Chancen</string>
    <string name="path_of_wisdom_card_2_7">Objektives,\nBewusstes</string>
    <string name="path_of_wisdom_card_3_6">Subjektives\nGefühltes</string>
    <string name="path_of_wisdom_card_4_5">Realität</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_conscious">BEWUSSTES</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_unconscious">UNBEWUSSTES</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_reality">REALITÄT</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_past">VERG.</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_future">ZUKUNFT</string>

    <!-- Love Oracle Fragment -->
    <string name="love_oracle_card_1">Darum\ngeht es</string>
    <string name="love_oracle_card_2">Die andere\nPerson</string>
    <string name="love_oracle_card_3">DU</string>
    <string name="love_oracle_card_4">Was zu\ntun ist</string>

    <!-- One Card Fragment -->
    <string name="one_card_value">Wert:</string>
    <string name="one_card_keywords">Schlüsselworte</string>
    <string name="one_card_fortune_telling">Wahrsagungen</string>
    <string name="one_card_meaning">Bedeutungen</string>
    <string name="one_card_qta">Stelle Dir folgende Fragen</string>
    <string name="one_card_description">Beschreibung</string>
    <!-- The Arcanas' names -->
    <string name="major_arcana">Große Arkana</string>
    <string name="minor_cups">Kleine Arkana: Kelche</string>
    <string name="minor_swords">Kleine Arkana: Schwerter</string>
    <string name="minor_wands">Kleine Arkana: Stäbe</string>
    <string name="minor_coins">Kleine Arkana: Münzen</string>


    <!-- The Cards -->

    <!-- Major Arcana -->
    <string name="card01_theFool_name">Der Narr</string>
    <string name="card01_theFool_keywords">Freiheit, Vertrauen, Unerfahrenheit, Unschuld</string>
    <string name="card01_theFool_fortune_telling">Halte Ausschau nach neuen Projekten und Chancen.\nHandle mit voller Zuversicht, es kann nicht schiefgehen.\nEin neuer Anfang bahnt sich an, tu es!</string>
    <string name="card01_theFool_meaning">sich von Beschränkungen befreien, Freude und jugendlichen Elan zum Ausdruck bringen, aufgeschlossen sein, einen Vertrauensvorschuss geben, sich auf seine Instinkte einstellen, eifrig oder neugierig sein, sein Potenzial erkunden, Innovation und Veränderung annehmen</string>
    <string name="card01_theFool_qta">Was würde ich tun, wenn ich mich frei fühlen würde, einen Sprung zu wagen? \nWie bereit bin ich, verletzlich und offen zu sein? \nWie könnten frühere Erfahrungen in dieser neuen Situation helfen?</string>
    <string name="card01_theFool_description">Mit leichtem Schritt, als hätten die Erde und ihre Fesseln wenig Macht, ihn zurückzuhalten, hält ein junger Mann in prächtigem Gewand am Rande eines Abgrunds zwischen den großen Höhen der Welt inne; er betrachtet die weite Ferne vor ihm. Der Akt des eifrigen Gehens ist noch angedeutet, obwohl er in diesem Moment stillsteht; sein Hund springt noch. Die Kante, die sich zur Tiefe hin öffnet, hat nichts Schreckliches; es ist, als ob Engel darauf warteten, ihn zu stützen, wenn er von der Höhe herabstürzen würde. Sein Antlitz ist voller Intelligenz und erwartungsvoller Träume. In der einen Hand hält er eine Rose, in der anderen einen kostbaren Stab, von dem über seiner rechten Schulter ein seltsam bestickter Geldbeutel herabhängt. Er ist ein Fürst der anderen Welt, der durch diese Welt reist - inmitten der Morgenröte, in der frischen Luft. Die Sonne, die hinter ihm scheint, weiß, woher er kam, wohin er geht und wie er nach vielen Tagen auf einem anderen Weg zurückkehren wird. Er ist der Geist auf der Suche nach Erfahrung. In dieser Karte sind viele Symbole der institutionalisierten Mysterien zusammengefasst, die unter hohen Garantien all die Verwirrungen umkehren, die ihr vorausgegangen sind.</string>

    <string name="card02_magician_name">Der Magier</string>
    <string name="card02_magician_keywords">Fähigkeit, Engagement, Betriebsamkeit</string>
    <string name="card02_magician_fortune_telling">Ein mächtiger Mann könnte in Ihrem Alltag eine Rolle spielen.\n Ihre aktuelle Situation muss als ein Element eines viel größeren Plans gesehen werden.</string>
    <string name="card02_magician_meaning">Geeignete Maßnahmen ergreifen, Führung von einer höheren Macht erhalten, ein Kanal des göttlichen Willens werden, männliche Energie auf angemessene und konstruktive Weise zum Ausdruck bringen, in jeder Hinsicht man selbst sein</string>
    <string name="card02_magician_qta">Wozu bin ich befähigt? \nWie könnten meine Fähigkeiten zum Einsatz kommen? \nInwieweit mache ich das Beste aus meinen Talenten?</string>
    <string name="card02_magician_description">Eine jugendliche Figur im Gewand eines Magiers, mit dem Antlitz des göttlichen Apollo, mit einem Lächeln des Vertrauens und leuchtenden Augen. Über seinem Kopf befindet sich das geheimnisvolle Zeichen des Heiligen Geistes, das Zeichen des Lebens, wie eine endlose Schnur, die in horizontaler Position die Zahl 8 bildet. Um seine Taille ist ein Schlangenkranz gelegt, wobei die Schlange ihren eigenen Schwanz zu verschlingen scheint. Dies ist den meisten als konventionelles Symbol für die Ewigkeit vertraut, aber hier weist es insbesondere auf die Ewigkeit der Verwirklichung im Geist hin. In der rechten Hand des Magiers befindet sich ein zum Himmel erhobener Zauberstab, während die linke Hand auf die Erde zeigt. Dieses doppelte Zeichen ist in sehr hohen Graden der institutionalisierten Mysterien bekannt; es zeigt den Abstieg der Gnade, der Tugend und des Lichts, der von den Dingen oben kommt und zu den Dingen unten führt. Die Andeutung ist also der Besitz und die Mitteilung der Kräfte und Gaben des Geistes. Auf dem Tisch vor dem Magier liegen die Symbole der vier Tarot-Farben, die für die Elemente des natürlichen Lebens stehen, wie Zähler vor dem Adepten, und er passt sie nach seinem Willen an. Darunter befinden sich Rosen und Lilien, die flos campi und lilium convallium, die in Gartenblumen umgewandelt wurden, um die Kultur des Strebens darzustellen. Diese Karte steht für das göttliche Motiv im Menschen, das Gott widerspiegelt, den Willen in der Befreiung seiner Vereinigung mit dem, was oben ist.  Sie ist auch die Einheit des individuellen Seins auf allen Ebenen, und in einem sehr hohen Sinne ist sie der Gedanke, in seiner Fixierung. In Bezug auf das, was ich das Zeichen des Lebens und seine Verbindung mit der Zahl 8 genannt habe, sei daran erinnert, dass der christliche Gnostizismus von der Wiedergeburt in Christus als einem Wechsel "zum Ogdoad" spricht. Die mystische Zahl wird als das obere Jerusalem, als das Land, in dem Milch und Honig fließen, als der Heilige Geist und als das Land des Herrn bezeichnet. Dem Martinismus zufolge ist die 8 die Zahl Christi. </string>

    <string name="card03_high_priestess_name">Die Hohepriesterin</string>
    <string name="card03_high_priestess_keywords">Intuition, Betrachtung, Reinheit, Einweihung</string>
    <string name="card03_high_priestess_fortune_telling">Eine mysteriöse Frau taucht auf. \nEin unanständiges Geheimnis wird eventuell entlarvt. \nJemand weiß mehr, als er/sie verraten will.</string>
    <string name="card03_high_priestess_meaning">auf die eigenen Gefühle und Intuition hören, unkonventionelle Spiritualität erforschen, Geheimnisse bewahren, empfänglich sein, reflektieren statt handeln, andere beobachten, Reinheit bewahren</string>
    <string name="card03_high_priestess_qta">Was könnte ein Rebell gegen die Tradition tun? \nWas wird nicht gesagt oder offenbart? \nWas könnte durch Beobachten und Nachdenken erreicht werden?</string>
    <string name="card03_high_priestess_description"> Sie hat die Mondsichel zu ihren Füßen, ein gehörntes Diadem auf dem Kopf, mit einer Weltkugel in der Mitte, und ein großes Sonnenkreuz auf der Brust. Die Schriftrolle in ihren Händen ist mit dem Wort Tora beschriftet, das für das Große Gesetz, das Geheime Gesetz und den zweiten Sinn des Wortes steht. Sie ist teilweise von ihrem Mantel bedeckt, um zu zeigen, dass einige Dinge angedeutet und andere ausgesprochen werden. Sie sitzt zwischen den weißen und schwarzen Säulen - J. und B. - des mystischen Tempels, und der Schleier des Tempels befindet sich hinter ihr: er ist mit Palmen und Granatäpfeln bestickt. Die Gewänder sind fließend und hauchdünn, und der Mantel suggeriert Licht - ein schimmerndes Strahlen. Sie wurde als okkulte Wissenschaft an der Schwelle des Heiligtums der Isis bezeichnet, aber in Wirklichkeit ist sie die geheime Kirche, das Haus, das Gott und den Menschen gehört. Sie repräsentiert auch die Zweite Ehe des Prinzen, der nicht mehr von dieser Welt ist; sie ist die geistige Braut und Mutter, die Tochter der Sterne und des Höheren Gartens von Eden. Sie ist die Königin des geliehenen Lichts, aber es ist das Licht von allem. Sie ist der Mond, der von der Milch der Überirdischen Mutter genährt wird. \In gewisser Weise ist sie auch die himmlische Mutter selbst - das heißt, sie ist die helle Widerspiegelung. In diesem Sinne der Widerspiegelung ist ihr wahrer und höchster Name im Bolismus Shekinah - die mitwohnende Herrlichkeit. Dem Kabalismus zufolge gibt es eine Schekina sowohl oben als auch unten. In der höheren Welt wird sie Binah genannt, das himmlische Verstehen, das die Emanationen, die sich darunter befinden, reflektiert. In der unteren Welt heißt sie MaIkuth - diese Welt wird in diesem Sinne als ein gesegnetes Königreich verstanden, und das, womit sie gesegnet wird, ist die innewohnende Herrlichkeit. Mystisch gesprochen ist die Shekinah die geistige Braut des gerechten Menschen, und wenn er das Gesetz liest, gibt sie ihm den göttlichen Sinn. In mancherlei Hinsicht ist diese Karte die höchste und heiligste der Großen Arkana. </string>

    <string name="card04_empress_name">Die Herrscherin</string>
    <string name="card04_empress_keywords">Fruchtbarkeit, Produktivität, Reife, Pflege</string>
    <string name="card04_empress_fortune_telling">Die Karten zeigen eine Schwangerschaft. \nDie Gelegenheit für auschweifende Liebesabenteuer. \nHüten Sie sich davor, süchtig zu werden.</string>
    <string name="card04_empress_meaning">sich selbst und andere nähren, Früchte tragen, den eigenen Körper feiern, Kinder gebären (im wörtlichen oder übertragenen Sinne), im Luxus schwelgen, die Menschen um sich herum auf positive Weise bemuttern, die eigene Sexualität genießen, Dinge erledigt bekommen</string>
    <string name="card04_empress_qta">Was würde eine besorgte und fähige Mutter tun? \nWas kann ich tun, um mein Wachstum zu fördern? \nWie kann ich meine eigene Sinnlichkeit und Sexualität voll enfalten?</string>
    <string name="card04_empress_description"> Eine stattliche, sitzende Figur mit reichem Gewand und königlichem Aussehen, wie eine Tochter des Himmels und der Erde. Ihr Diadem besteht aus zwölf Sternen, die in einer Traube versammelt sind. Das Symbol der Venus befindet sich auf dem Schild, der neben ihr ruht. Vor ihr reift ein Kornfeld, und dahinter befindet sich ein Wasserfall. Das Zepter, das sie trägt, wird von der Weltkugel gekrönt. Sie ist der  Garten Eden, das irdische Paradies, all das, was durch das sichtbare Haus des Menschen symbolisiert wird. Sie ist nicht Regina coeli, aber sie ist dennoch refugium peccatorum, die fruchtbare Mutter von Tausenden. Es gibt auch einige Aspekte, in denen sie richtig als das Verlangen und seine Flügel, als die mit der Sonne bekleidete Frau, als Gloria Mundi und der Schleier des Sanctum Sanctorum beschrieben wurde; aber sie ist nicht, wie ich hinzufügen möchte, die Seele, die Flügel erlangt hat, es sei denn, die ganze Symbolik wird auf eine andere und ungewöhnliche Weise aufgezählt. Sie ist vor allem die universale Fruchtbarkeit und der äußere Sinn des Wortes. Das ist offensichtlich, denn es gibt keine direkte Botschaft, die dem Menschen gegeben wurde, wie diejenige, die von der Frau getragen wird; aber sie selbst trägt ihre Interpretation nicht. In einer anderen Ordnung der Ideen bedeutet die Karte der Kaiserin die Tür oder das Tor, durch die man in dieses Leben eintritt, wie in den Garten der Venus; und dann ist der Weg, der von dort aus in das Jenseits führt, das Geheimnis, das der Hohepriesterin bekannt ist: es wird durch sie den Auserwählten mitgeteilt. Die meisten alten Zuschreibungen dieser Karte sind von der Symbolik her völlig falsch - wie zum Beispiel die Identifizierung mit dem Wort, der göttlichen Natur, der Triade und so weiter.</string>

    <string name="card05_emperor_name">Der Herrscher</string>
    <string name="card05_emperor_keywords">Autorität, Kontrolle, Gradlinigkeit, Struktur</string>
    <string name="card05_emperor_fortune_telling">Er steht für eine väterliche Figur. \nAnweisungen vom Arbeitgeber oder einer Autöritätsperson/Behörde. \nEine Disziplinarmaßnahme oder Korrektur in naher Zukunft.</string>
    <string name="card05_emperor_meaning">Autorität ausüben, Grenzen setzen, Arbeitsabläufe lenken, klare Leitlinien vermitteln, sich selbst und andere im Griff haben, aggressive Männlichkeit mit Weisheit und Erfahrung mäßigen</string>
    <string name="card05_emperor_qta">Wie wirkt sich die Frage der Kontrolle oder Regulierung auf diese Situation aus? \nWas würde ein mitfühlender, aber strenger Vater tun? \nWas muss mehr kontrolliert werden?</string>
    <string name="card05_emperor_description">Er trägt eine Form des Crux Ansata als Zepter und eine Weltkugel in der linken Hand. Er ist ein gekrönter Monarch - befehlend, stattlich, auf einem Thron sitzend, dessen Arme von Widderköpfen gekrönt werden. Er ist Exekutive und Verwirklichung, die Macht dieser Welt, hier gekleidet mit den höchsten ihrer natürlichen Attribute. Gelegentlich wird er als auf einem würfelförmigen Stein sitzend dargestellt, was jedoch einige Aspekte durcheinander bringt. Er ist die virile Kraft, auf die die Kaiserin reagiert, und in diesem Sinne ist er derjenige, der versucht, den Schleier der Isis zu entfernen; dennoch bleibt sie Virgo Intacta. Es sollte verstanden werden, dass diese Karte und die der Kaiserin nicht genau den Zustand des Ehelebens darstellen, obwohl dieser Zustand angedeutet wird. Oberflächlich betrachtet stehen beide für das weltliche Königtum, das sich auf den Sitzen der Mächtigen erhebt; aber darüber hinaus gibt es die Andeutung einer anderen Präsenz. Sie bedeuten auch - und besonders die männliche Figur - das höhere Königtum, das den geistigen Thron besetzt. Das ist die Herrschaft des Denkens und nicht die der Tierwelt. Beide Persönlichkeiten sind auf ihre Weise "voll fremder Erfahrung", aber sie sind sich nicht der Weisheit bewusst, die aus einer höheren Welt stammt. Der Kaiser ist beschrieben worden als \n(a) Wille in seiner verkörperten Form, aber das ist nur eine seiner Anwendungen, und \n(b) als Ausdruck von Virtualitäten, die im absoluten Sein enthalten sind - aber das ist Fantasie.</string>

    <string name="card06_hierophant_name">Der Hierophant</string>
    <string name="card06_hierophant_keywords">Führung, Wissen, Offenbarung, Glaube</string>
    <string name="card06_hierophant_fortune_telling">Rechnen Sie damit, dass Sie bei einer Missetat ertappt und entsprechend bestraft werden. \nBitte um Vergebung und bekenne dein Fehlverhalten. \nEin erfahrener Mann, ein geistlicher Führer oder eine Vaterfigur wird in dein Leben treten.</string>
    <string name="card06_hierophant_meaning">Andere lehren oder anleiten, nach der Wahrheit suchen, eine höhere Macht um Führung bitten, die Weisheit und Erfahrung anderer anerkennen, Gelübde ablegen, sich auf Rituale einlassen, sich ehrenamtlich engagieren</string>
    <string name="card06_hierophant_qta">Welche Rolle könnten Tradition oder Religion in dieser Situation spielen? \nWer hat die Regeln aufgestellt? Wer setzt sie durch? Und warum? \nWie könnte ein erfahrener Führer diese Situation beeinflussen?</string>
    <string name="card06_hierophant_description">Er trägt die dreifache Krone und sitzt zwischen zwei Säulen, die jedoch nicht die des Tempels sind, der von der Hohepriesterin bewacht wird. In der linken Hand hält er ein Zepter, das in einem dreifachen Kreuz endet, und mit der rechten Hand gibt er das bekannte kirchliche Zeichen, das als das der Esoterik bezeichnet wird und das zwischen dem offensichtlichen und dem verborgenen Teil der Lehre unterscheidet. In diesem Zusammenhang ist es bemerkenswert, dass die Hohepriesterin kein Zeichen macht. Zu seinen Füßen liegen die gekreuzten Schlüssel, und zwei priesterliche Diener in Gewändern knien vor ihm. Er wird gewöhnlich Papst genannt, was eine besondere Anwendung des allgemeineren Amtes ist, das er symbolisiert. Er ist die herrschende Macht der äußeren Religion, so wie die Hohepriesterin das vorherrschende Genie der esoterischen, zurückgezogenen Macht ist. Die eigentlichen Bedeutungen dieser Karte sind von fast allen Seiten bedauerlicherweise vermengt worden. Grand Orient sagt wahrhaftig, dass der Hierophant die Macht der Schlüssel, der exoterischen orthodoxen Lehre und die äußere Seite des Lebens ist, das zu dieser Lehre führt; aber er ist sicherlich nicht der Fürst der okkulten Lehre, wie ein anderer Kommentator vorgeschlagen hat. Er ist vielmehr die summa totius theologiæ, wenn sie in die äußerste Strenge des Ausdrucks übergegangen ist; aber er symbolisiert auch alles, was auf der offensichtlichen Seite rechtschaffen und heilig ist. Als solcher ist er der Kanal der Gnade, der zur Welt der Institution im Unterschied zu der Welt der Natur gehört, und er ist der Leiter des Heils für das gesamte Menschengeschlecht. Er ist die Ordnung und das Haupt der anerkannten Hierarchie, die der Abglanz einer anderen und größeren hierarchischen Ordnung ist; aber es kann vorkommen, daß der Pontifex die Bedeutung dieses seines symbolischen Status vergißt und so handelt, als ob er in seinen eigenen Maßen alles enthielte, was sein Zeichen bedeutet oder sein Symbol zu zeigen sucht. Er ist nicht, wie man dachte, Philosophie - außer auf der theologischen Seite; er ist nicht Inspiration; und er ist nicht Religion, obwohl er eine Ausdrucksform davon ist.</string>

    <string name="card07_lovers_name">Die Liebenden</string>
    <string name="card07_lovers_keywords">Liebe, Leidenschaft, Einheit, Entschlossenheit</string>
    <string name="card07_lovers_fortune_telling">Eine neue persönliche oder berufliche Beziehung blüht auf. \nSexuelle Gelegenheiten gibt es im Überfluss. \nUnerwartet wird ein Freund zu einem Liebhaber.</string>
    <string name="card07_lovers_meaning">Anderen seine Liebe zeigen, Leidenschaft oder romantische Gefühle zum Ausdruck bringen, sich mit Gruppen oder Gleichgesinnten zusammentun, Menschen zusammenbringen, gut informierte Entscheidungen treffen</string>
    <string name="card07_lovers_qta">Was leitet mich bei meinen Entscheidungen? \nWas sagt mir mein Herz, was ich tun soll? \nWie könnte diese Entscheidung mich als Person verändern?</string>
    <string name="card07_lovers_description">Die Sonne scheint im Zenit, und darunter ist eine große geflügelte Figur mit ausgebreiteten Armen zu sehen, die Einflüsse verströmt. Im Vordergrund stehen zwei menschliche Gestalten, männlich und weiblich, unverschleiert voreinander, wie Adam und Eva, als sie zum ersten Mal das Paradies des irdischen Körpers bewohnten. Hinter dem Mann steht der Baum des Lebens mit seinen zwölf Früchten, hinter der Frau der Baum der Erkenntnis von Gut und Böse, um den sich die Schlange windet. Die Figuren deuten auf Jugend, Jungfräulichkeit, Unschuld und Liebe hin, bevor sie durch grobstoffliche Begierden verunreinigt wird. Dies ist in aller Einfachheit die Karte der menschlichen Liebe, die hier als Teil des Weges, der Wahrheit und des Lebens dargestellt wird. Sie ersetzt durch den Rückgriff auf erste Prinzipien die alte Karte der Ehe, die ich zuvor beschrieben habe, und die späteren Torheiten, die den Menschen zwischen Laster und Tugend darstellten. In einem sehr hohen Sinn ist die Karte ein Geheimnis des Bundes und des Sabbats. In Bezug auf die Frau wird angedeutet, dass sie jene Anziehungskraft auf das empfindsame Leben bedeutet, die die Idee des Sündenfalls in sich trägt, aber sie ist eher das Wirken eines geheimen Gesetzes der Vorsehung als eine willentliche und bewusste Verführerin.Durch ihren angedeuteten Fehltritt wird der Mensch letztlich entstehen, und nur durch sie kann er sich vervollständigen.Die Karte ist also auf ihre Weise ein weiterer Hinweis auf das große Geheimnis der Weiblichkeit.Die alten Bedeutungen zerfallen zwangsläufig mit den alten Bildern, aber selbst als Interpretationen der letzteren waren einige von ihnen banal und andere in ihrer Symbolik falsch. </string>

    <string name="card08_chariot_name">Der Streitwagen</string>
    <string name="card08_chariot_keywords">Fortschritt, Sieg, Triumph, Erfolg</string>
    <string name="card08_chariot_fortune_telling">Der Sieg ist gewiss.\nMache mit allen Plänen weiter.\nHüte dich vor dem Neid der anderen.</string>
    <string name="card08_chariot_meaning">Hindernisse überwinden, mit Selbstvertrauen und Autorität vorankommen, den Gipfel des Erfolgs erreichen, sich im Ruhm der Leistung sonnen, sich als würdige Führungskraft etablieren</string>
    <string name="card08_chariot_qta">Inwieweit bin ich angekommen? Was wird meine nächste Herausforderung sein? \nWie kann ich das bisher Erreichte am besten nutzen? \nWas wären die Kriterien für echten und sinnvollen Erfolg?</string>
    <string name="card08_chariot_description">Eine aufrechte und fürstliche Figur, die ein gezogenes Schwert trägt und im Großen und Ganzen der traditionellen Beschreibung entspricht, die ich im ersten Teil gegeben habe. Auf den Schultern des siegreichen Helden sollen sich Urim und Thummim befinden. Er hat die Gefangenschaft gefangen genommen; er ist die Eroberung auf allen Ebenen - im Geist, in der Wissenschaft, im Fortschritt, in bestimmten Einweihungsprüfungen. So hat er der Sphinx geantwortet, und aus diesem Grund habe ich die Variante von Éliphas Lévi akzeptiert; zwei Sphinxe ziehen also seinen Wagen. Er ist vor allem ein Triumph des Geistes.\nEs ist deshalb wichtig zu verstehen, \na) dass die Frage der Sphinx ein Mysterium der Natur und nicht der Welt der Gnade betrifft, auf das der Wagenlenker keine Antwort geben konnte; \nb) dass die Ebenen seiner Eroberung offenkundig oder äußerlich sind und nicht in ihm selbst; \nc) dass die Befreiung, die er bewirkt, ihn selbst in der Knechtschaft des logischen Verstandes zurücklassen kann; \nd) dass die Einweihungsprüfungen, die er im Triumph durchlaufen hat, physisch oder rational zu verstehen sind; und \ne) dass er, wenn er zu den Säulen jenes Tempels käme, zwischen denen die Hohepriesterin sitzt, die Schriftrolle, die Tora genannt wird, nicht öffnen könnte, noch könnte er antworten, wenn sie ihn befragt. Er ist kein erbliches Königtum und er ist kein Priestertum.</string>

    <string name="card09_strength_name">Die Stärke</string>
    <string name="card09_strength_keywords">Disziplin, Kühnheit, Kraft, Vitalität</string>
    <string name="card09_strength_fortune_telling">Ihre Selbstbeherrschung wird auf die Probe gestellt werden. \nEine Frau wird versuchen, ihren Partner oder Liebhaber zu ändern. \nSie sind eine starke, fähige Person.</string>
    <string name="card09_strength_meaning">Sich selbst zum eigenen Vorteil Einschränkungen auferlegen, seine Leidenschaften unter die Kontrolle der Vernunft bringen, Impulsen widerstehen, die gegen die eigenen Interessen gerichtet sind, mutig handeln</string>
    <string name="card09_strength_qta">Inwieweit ist Ihr Leben (oder Ihre Arbeit) ausgeglichen? \nWie können Sie mehr Objektivität erreichen? \nWelche Vorgehensweise wäre für alle Beteiligten fair?</string>
    <string name="card09_strength_description">Eine Frau, über deren Kopf das gleiche Symbol des Lebens brütet, das wir auf der Karte des Magiers gesehen haben, schließt den Rachen eines Löwen. Der einzige Unterschied zu den konventionellen Darstellungen besteht darin, dass die Frau den Löwen, der von einer Blumenkette angeführt wird, mit ihrer wohltätigen Stärke bereits gebändigt hat. Aus Gründen, die mich zufriedenstellen, wurde diese Karte mit der Karte der Gerechtigkeit vertauscht, die normalerweise die Nummer 8 trägt. Da diese Veränderung nichts für den Leser bedeutet, gibt es keinen Grund für eine Erklärung. Die Tapferkeit ist in einem ihrer erhabensten Aspekte mit dem göttlichen Mysterium der Vereinigung verbunden; die Tugend wirkt natürlich auf allen Ebenen und bezieht daher alle in ihre Symbolik mit ein. Sie verbindet sich auch mit der innocentia inviolata und mit der Kraft, die in der Kontemplation liegt. \nDiese höheren Bedeutungen sind jedoch eine Sache der Schlussfolgerung, und ich behaupte nicht, dass sie auf der Oberfläche der Karte transparent sind. Sie werden auf eine verborgene Weise durch die Blumenkette angedeutet, die neben vielen anderen Dingen das süße Joch und die leichte Last des göttlichen Gesetzes bedeutet, wenn es in das Herz der Herzen aufgenommen wurde. Die Karte hat nichts mit dem Selbstvertrauen im gewöhnlichen Sinne zu tun, auch wenn dies angedeutet wurde, sondern es geht um das Vertrauen derer, deren Stärke Gott ist, die ihre Zuflucht in ihm gefunden haben. Es gibt einen Aspekt, in dem der Löwe die Leidenschaften bedeutet, und die, die Stärke genannt wird, ist die höhere Natur in ihrer Befreiung. Sie ist über den Asphalt und den Basilisken gegangen und hat den Löwen und den Drachen zertreten.</string>



    <!-- CUPS -->
    <!-- WANDS -->
    <!-- SWORDS -->
    <!-- COINS -->


</resources>