<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SpiritualGuide</string>

    <!-- Nav Bar -->
    <string name="title_home_tarot">Tarot</string>
    <string name="title_home_quotes">Zitate</string>

    <!-- Mobile Navigation / Toolbar Titel / All 16 Fragment Titles in nav_graph -->
    <string name="title_toolbar_tarot">TAROT</string>
    <string name="title_toolbar_card_meaning">Bedeutung der Karte</string>
    <string name="title_toolbar_all_cards">Alle Karten/Arcanas</string>
    <string name="title_toolbar_all_readings">Alle Legearten</string>
    <string name="title_toolbar_little_cross">Kleines Kreuz</string>
    <string name="title_toolbar_simple_path">Kleiner Pfad</string>
    <string name="title_toolbar_path_of_wisdom">Pfad der Weisheit</string>
    <string name="title_toolbar_love_oracle">Liebes-Orakel</string>
    <string name="title_toolbar_little_cross_meaning">Detung: Kleines Kreuz</string>
    <string name="title_toolbar_simple_path_meaning">Detung: Kleiner Pfad</string>
    <string name="title_toolbar_path_of_wisdom_meaning">Detung: Pfad der Weisheit</string>
    <string name="title_toolbar_love_oracle_meaning">Detung: Liebes-Orakel</string>

    <string name="title_toolbar_quotes">ZITATE</string>
    <string name="title_toolbar_qotd">Zitat des Tages</string>
    <string name="title_toolbar_my_fav_quotes">Meine Lieblings-Zitate</string>
    <string name="title_toolbar_fav_options">Optionen</string>

    <!-- Tarot Home Fragment Bottoms -->
    <string name="cards_home_card_of_day_btn">KARTE DES TAGES</string>
    <string name="cards_home_all_readings_btn">KARTEN LEGEN</string>
    <string name="cards_home_all_arcanas_btn">ALLE KARTEN UND \nIHRE BEDEUTUNGEN</string>

    <!-- Zitate Home Fragment Buttons -->
    <string name="quotes_home_quote_of_day_btn">ZITAT DES TAGES</string>
    <string name="quotes_home_my_fav_quotes_btn">MEINE\nLIEBLINGS-ZITATE</string>

    <!-- Quotes Options Fragment Buttons -->
    <string name="quotes_options_share_btn">Teilen</string>
    <string name="quotes_options_delete_btn">Aus Favoritenliste\nlöschen</string>
    <string name="quotes_options_deleted">Zitat GELÖSCHT</string>

    <!-- Quotes Fragment Delete-Buttons -->
    <string name="quotes_save_btn">In Favoriten\nspeichern</string>

    <!-- All Cards RV Fragment -->
    <string name="allcards_rv_trumps">Große Arcana (Trümpfe)</string>
    <string name="allcards_rv_cups">Kelche (Kleine Arcana)</string>
    <string name="allcards_rv_swords">Schwerter (Kleine Arcana)</string>
    <string name="allcards_rv_wands">Stäbe (Kleine Arcana)</string>
    <string name="allcards_rv_coins">Münzen (Kleine Arcana)</string>

    <!-- Readings Home Fragment -->
    <string name="readings_home_simple_path_tv">Einfacher Pfad</string>
    <string name="readings_home_little_cross_tv">Kleines Kreuz</string>
    <string name="readings_home_path_of_wisdom_tv">Pfad der Weisheit</string>
    <string name="readings_home_love_oracle_tv">Liebes - Orakel</string>

    <!-- Cards readings Buttons -->
    <string name="readings_shuffle_btn">MISCHEN</string>
    <string name="readings_lay_btn">LEGEN</string>
    <string name="readings_interpretation_btn">DEUTUNG</string>

    <!-- Little Cross Fragment -->
    <string name="little_cross_card_1">Darum \ngeht es... </string>
    <string name="little_cross_card_2">Vermeide das! </string>
    <string name="little_cross_card_3">Tue das! </string>
    <string name="little_cross_card_4">Zukunft\nÜberrschung</string>

    <!-- Simple Path Fragment -->
    <string name="simple_path_card_1">Vergangenheit</string>
    <string name="simple_path_card_2">Gegenwart</string>
    <string name="simple_path_card_3">Zukunft</string>

    <!-- Path of Wisdom Fragment -->
    <string name="path_of_wisdom_card_1">Chancen</string>
    <string name="path_of_wisdom_card_2_7">Objektives,\nBewusstes</string>
    <string name="path_of_wisdom_card_3_6">Subjektives\nGefühltes</string>
    <string name="path_of_wisdom_card_4_5">Realität</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_conscious">BEWUSSTES</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_unconscious">UNBEWUSSTES</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_reality">REALITÄT</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_past">VERG.</string>
    <string name="path_of_wisdom_pic_future">ZUKUNFT</string>

    <!-- Love Oracle Fragment -->
    <string name="love_oracle_card_1">Darum\ngeht es</string>
    <string name="love_oracle_card_2">Die andere\nPerson</string>
    <string name="love_oracle_card_3">DU</string>
    <string name="love_oracle_card_4">Was zu\ntun ist</string>

    <!-- One Card Fragment -->
    <string name="one_card_value">Wert:</string>
    <string name="one_card_keywords">Stichworte</string>
    <string name="one_card_fortune_telling">Wahrsagungen</string>
    <string name="one_card_meaning">Bedeutungen</string>
    <string name="one_card_qta">Stelle Dir folgende Fragen</string>
    <string name="one_card_description">Beschreibung</string>
    <!-- The Arcanas' names -->
    <string name="major_arcana">Große Arkana</string>
    <string name="minor_cups">Kleine Arkana: Kelche</string>
    <string name="minor_swords">Kleine Arkana: Schwerter</string>
    <string name="minor_wands">Kleine Arkana: Stäbe</string>
    <string name="minor_coins">Kleine Arkana: Münzen</string>


    <!-- The Cards -->

    <!-- Major Arcana -->
    <string name="card01_theFool_name">Der Narr</string>
    <string name="card01_theFool_keywords">Freiheit, Vertrauen, Unerfahrenheit, Unschuld</string>
    <string name="card01_theFool_fortune_telling">Halte Ausschau nach neuen Projekten und Chancen.\nHandle mit voller Zuversicht, es kann nicht schiefgehen.\nEin neuer Anfang bahnt sich an, tu es!</string>
    <string name="card01_theFool_meaning">sich von Beschränkungen befreien, Freude und jugendlichen Elan zum Ausdruck bringen, aufgeschlossen sein, einen Vertrauensvorschuss geben, sich auf seine Instinkte einstellen, eifrig oder neugierig sein, sein Potenzial erkunden, Innovation und Veränderung annehmen</string>
    <string name="card01_theFool_qta">Was würde ich tun, wenn ich mich frei fühlen würde, einen Sprung zu wagen? \nWie bereit bin ich, verletzlich und offen zu sein? \nWie könnten frühere Erfahrungen in dieser neuen Situation helfen?</string>
    <string name="card01_theFool_description">Mit leichtem Schritt, als hätten die Erde und ihre Fesseln wenig Macht, ihn zurückzuhalten, hält ein junger Mann in prächtigem Gewand am Rande eines Abgrunds zwischen den großen Höhen der Welt inne; er betrachtet die weite Ferne vor ihm. Der Akt des eifrigen Gehens ist noch angedeutet, obwohl er in diesem Moment stillsteht; sein Hund springt noch. Die Kante, die sich zur Tiefe hin öffnet, hat nichts Schreckliches; es ist, als ob Engel darauf warteten, ihn zu stützen, wenn er von der Höhe herabstürzen würde. Sein Antlitz ist voller Intelligenz und erwartungsvoller Träume. In der einen Hand hält er eine Rose, in der anderen einen kostbaren Stab, von dem über seiner rechten Schulter ein seltsam bestickter Geldbeutel herabhängt. Er ist ein Fürst der anderen Welt, der durch diese Welt reist - inmitten der Morgenröte, in der frischen Luft. Die Sonne, die hinter ihm scheint, weiß, woher er kam, wohin er geht und wie er nach vielen Tagen auf einem anderen Weg zurückkehren wird. Er ist der Geist auf der Suche nach Erfahrung. In dieser Karte sind viele Symbole der institutionalisierten Mysterien zusammengefasst, die unter hohen Garantien all die Verwirrungen umkehren, die ihr vorausgegangen sind.</string>

    <string name="card02_magician_name">Der Magier</string>
    <string name="card02_magician_keywords">Fähigkeit, Engagement, Betriebsamkeit</string>
    <string name="card02_magician_fortune_telling">Ein mächtiger Mann könnte in Ihrem Alltag eine Rolle spielen.\n Ihre aktuelle Situation muss als ein Element eines viel größeren Plans gesehen werden.</string>
    <string name="card02_magician_meaning">Geeignete Maßnahmen ergreifen, Führung von einer höheren Macht erhalten, ein Kanal des göttlichen Willens werden, männliche Energie auf angemessene und konstruktive Weise zum Ausdruck bringen, in jeder Hinsicht man selbst sein</string>
    <string name="card02_magician_qta">Wozu bin ich befähigt? \nWie könnten meine Fähigkeiten zum Einsatz kommen? \nInwieweit mache ich das Beste aus meinen Talenten?</string>
    <string name="card02_magician_description">Eine jugendliche Figur im Gewand eines Magiers, mit dem Antlitz des göttlichen Apollo, mit einem Lächeln des Vertrauens und leuchtenden Augen. Über seinem Kopf befindet sich das geheimnisvolle Zeichen des Heiligen Geistes, das Zeichen des Lebens, wie eine endlose Schnur, die in horizontaler Position die Zahl 8 bildet. Um seine Taille ist ein Schlangenkranz gelegt, wobei die Schlange ihren eigenen Schwanz zu verschlingen scheint. Dies ist den meisten als konventionelles Symbol für die Ewigkeit vertraut, aber hier weist es insbesondere auf die Ewigkeit der Verwirklichung im Geist hin. In der rechten Hand des Magiers befindet sich ein zum Himmel erhobener Zauberstab, während die linke Hand auf die Erde zeigt. Dieses doppelte Zeichen ist in sehr hohen Graden der institutionalisierten Mysterien bekannt; es zeigt den Abstieg der Gnade, der Tugend und des Lichts, der von den Dingen oben kommt und zu den Dingen unten führt. Die Andeutung ist also der Besitz und die Mitteilung der Kräfte und Gaben des Geistes. Auf dem Tisch vor dem Magier liegen die Symbole der vier Tarot-Farben, die für die Elemente des natürlichen Lebens stehen, wie Zähler vor dem Adepten, und er passt sie nach seinem Willen an. Darunter befinden sich Rosen und Lilien, die flos campi und lilium convallium, die in Gartenblumen umgewandelt wurden, um die Kultur des Strebens darzustellen. Diese Karte steht für das göttliche Motiv im Menschen, das Gott widerspiegelt, den Willen in der Befreiung seiner Vereinigung mit dem, was oben ist.  Sie ist auch die Einheit des individuellen Seins auf allen Ebenen, und in einem sehr hohen Sinne ist sie der Gedanke, in seiner Fixierung. In Bezug auf das, was ich das Zeichen des Lebens und seine Verbindung mit der Zahl 8 genannt habe, sei daran erinnert, dass der christliche Gnostizismus von der Wiedergeburt in Christus als einem Wechsel "zum Ogdoad" spricht. Die mystische Zahl wird als das obere Jerusalem, als das Land, in dem Milch und Honig fließen, als der Heilige Geist und als das Land des Herrn bezeichnet. Dem Martinismus zufolge ist die 8 die Zahl Christi. </string>

    <string name="card03_high_priestess_name">Die Hohepriesterin</string>
    <string name="card03_high_priestess_keywords">Intuition, Betrachtung, Reinheit, Einweihung</string>
    <string name="card03_high_priestess_fortune_telling">Eine mysteriöse Frau taucht auf. \nEin unanständiges Geheimnis wird eventuell entlarvt. \nJemand weiß mehr, als er/sie verraten will.</string>
    <string name="card03_high_priestess_meaning">auf die eigenen Gefühle und Intuition hören, unkonventionelle Spiritualität erforschen, Geheimnisse bewahren, empfänglich sein, reflektieren statt handeln, andere beobachten, Reinheit bewahren</string>
    <string name="card03_high_priestess_qta">Was könnte ein Rebell gegen die Tradition tun? \nWas wird nicht gesagt oder offenbart? \nWas könnte durch Beobachten und Nachdenken erreicht werden?</string>
    <string name="card03_high_priestess_description"> Sie hat die Mondsichel zu ihren Füßen, ein gehörntes Diadem auf dem Kopf, mit einer Weltkugel in der Mitte, und ein großes Sonnenkreuz auf der Brust. Die Schriftrolle in ihren Händen ist mit dem Wort Tora beschriftet, das für das Große Gesetz, das Geheime Gesetz und den zweiten Sinn des Wortes steht. Sie ist teilweise von ihrem Mantel bedeckt, um zu zeigen, dass einige Dinge angedeutet und andere ausgesprochen werden. Sie sitzt zwischen den weißen und schwarzen Säulen - J. und B. - des mystischen Tempels, und der Schleier des Tempels befindet sich hinter ihr: er ist mit Palmen und Granatäpfeln bestickt. Die Gewänder sind fließend und hauchdünn, und der Mantel suggeriert Licht - ein schimmerndes Strahlen. Sie wurde als okkulte Wissenschaft an der Schwelle des Heiligtums der Isis bezeichnet, aber in Wirklichkeit ist sie die geheime Kirche, das Haus, das Gott und den Menschen gehört. Sie repräsentiert auch die Zweite Ehe des Prinzen, der nicht mehr von dieser Welt ist; sie ist die geistige Braut und Mutter, die Tochter der Sterne und des Höheren Gartens von Eden. Sie ist die Königin des geliehenen Lichts, aber es ist das Licht von allem. Sie ist der Mond, der von der Milch der Überirdischen Mutter genährt wird. \In gewisser Weise ist sie auch die himmlische Mutter selbst - das heißt, sie ist die helle Widerspiegelung. In diesem Sinne der Widerspiegelung ist ihr wahrer und höchster Name im Bolismus Shekinah - die mitwohnende Herrlichkeit. Dem Kabalismus zufolge gibt es eine Schekina sowohl oben als auch unten. In der höheren Welt wird sie Binah genannt, das himmlische Verstehen, das die Emanationen, die sich darunter befinden, reflektiert. In der unteren Welt heißt sie MaIkuth - diese Welt wird in diesem Sinne als ein gesegnetes Königreich verstanden, und das, womit sie gesegnet wird, ist die innewohnende Herrlichkeit. Mystisch gesprochen ist die Shekinah die geistige Braut des gerechten Menschen, und wenn er das Gesetz liest, gibt sie ihm den göttlichen Sinn. In mancherlei Hinsicht ist diese Karte die höchste und heiligste der Großen Arkana. </string>

    <string name="card04_empress_name">Die Herrscherin</string>
    <string name="card04_empress_keywords">Fruchtbarkeit, Produktivität, Reife, Pflege</string>
    <string name="card04_empress_fortune_telling">Die Karten zeigen eine Schwangerschaft. \nDie Gelegenheit für auschweifende Liebesabenteuer. \nHüten Sie sich davor, süchtig zu werden.</string>
    <string name="card04_empress_meaning">sich selbst und andere nähren, Früchte tragen, den eigenen Körper feiern, Kinder gebären (im wörtlichen oder übertragenen Sinne), im Luxus schwelgen, die Menschen um sich herum auf positive Weise bemuttern, die eigene Sexualität genießen, Dinge erledigt bekommen</string>
    <string name="card04_empress_qta">Was würde eine besorgte und fähige Mutter tun? \nWas kann ich tun, um mein Wachstum zu fördern? \nWie kann ich meine eigene Sinnlichkeit und Sexualität voll enfalten?</string>
    <string name="card04_empress_description"> Eine stattliche, sitzende Figur mit reichem Gewand und königlichem Aussehen, wie eine Tochter des Himmels und der Erde. Ihr Diadem besteht aus zwölf Sternen, die in einer Traube versammelt sind. Das Symbol der Venus befindet sich auf dem Schild, der neben ihr ruht. Vor ihr reift ein Kornfeld, und dahinter befindet sich ein Wasserfall. Das Zepter, das sie trägt, wird von der Weltkugel gekrönt. Sie ist der  Garten Eden, das irdische Paradies, all das, was durch das sichtbare Haus des Menschen symbolisiert wird. Sie ist nicht Regina coeli, aber sie ist dennoch refugium peccatorum, die fruchtbare Mutter von Tausenden. Es gibt auch einige Aspekte, in denen sie richtig als das Verlangen und seine Flügel, als die mit der Sonne bekleidete Frau, als Gloria Mundi und der Schleier des Sanctum Sanctorum beschrieben wurde; aber sie ist nicht, wie ich hinzufügen möchte, die Seele, die Flügel erlangt hat, es sei denn, die ganze Symbolik wird auf eine andere und ungewöhnliche Weise aufgezählt. Sie ist vor allem die universale Fruchtbarkeit und der äußere Sinn des Wortes. Das ist offensichtlich, denn es gibt keine direkte Botschaft, die dem Menschen gegeben wurde, wie diejenige, die von der Frau getragen wird; aber sie selbst trägt ihre Interpretation nicht. In einer anderen Ordnung der Ideen bedeutet die Karte der Kaiserin die Tür oder das Tor, durch die man in dieses Leben eintritt, wie in den Garten der Venus; und dann ist der Weg, der von dort aus in das Jenseits führt, das Geheimnis, das der Hohepriesterin bekannt ist: es wird durch sie den Auserwählten mitgeteilt. Die meisten alten Zuschreibungen dieser Karte sind von der Symbolik her völlig falsch - wie zum Beispiel die Identifizierung mit dem Wort, der göttlichen Natur, der Triade und so weiter.</string>

    <string name="card05_emperor_name">Der Herrscher</string>
    <string name="card05_emperor_keywords">Autorität, Kontrolle, Gradlinigkeit, Struktur</string>
    <string name="card05_emperor_fortune_telling">Er steht für eine väterliche Figur. \nAnweisungen vom Arbeitgeber oder einer Autöritätsperson/Behörde. \nEine Disziplinarmaßnahme oder Korrektur in naher Zukunft.</string>
    <string name="card05_emperor_meaning">Autorität ausüben, Grenzen setzen, Arbeitsabläufe lenken, klare Leitlinien vermitteln, sich selbst und andere im Griff haben, aggressive Männlichkeit mit Weisheit und Erfahrung mäßigen</string>
    <string name="card05_emperor_qta">Wie wirkt sich die Frage der Kontrolle oder Regulierung auf diese Situation aus? \nWas würde ein mitfühlender, aber strenger Vater tun? \nWas muss mehr kontrolliert werden?</string>
    <string name="card05_emperor_description">Er trägt eine Form des Crux Ansata als Zepter und eine Weltkugel in der linken Hand. Er ist ein gekrönter Monarch - befehlend, stattlich, auf einem Thron sitzend, dessen Arme von Widderköpfen gekrönt werden. Er ist Exekutive und Verwirklichung, die Macht dieser Welt, hier gekleidet mit den höchsten ihrer natürlichen Attribute. Gelegentlich wird er als auf einem würfelförmigen Stein sitzend dargestellt, was jedoch einige Aspekte durcheinander bringt. Er ist die virile Kraft, auf die die Kaiserin reagiert, und in diesem Sinne ist er derjenige, der versucht, den Schleier der Isis zu entfernen; dennoch bleibt sie Virgo Intacta. Es sollte verstanden werden, dass diese Karte und die der Kaiserin nicht genau den Zustand des Ehelebens darstellen, obwohl dieser Zustand angedeutet wird. Oberflächlich betrachtet stehen beide für das weltliche Königtum, das sich auf den Sitzen der Mächtigen erhebt; aber darüber hinaus gibt es die Andeutung einer anderen Präsenz. Sie bedeuten auch - und besonders die männliche Figur - das höhere Königtum, das den geistigen Thron besetzt. Das ist die Herrschaft des Denkens und nicht die der Tierwelt. Beide Persönlichkeiten sind auf ihre Weise "voll fremder Erfahrung", aber sie sind sich nicht der Weisheit bewusst, die aus einer höheren Welt stammt. Der Kaiser ist beschrieben worden als \n(a) Wille in seiner verkörperten Form, aber das ist nur eine seiner Anwendungen, und \n(b) als Ausdruck von Virtualitäten, die im absoluten Sein enthalten sind - aber das ist Fantasie.</string>

    <string name="card06_hierophant_name">Der Hierophant</string>
    <string name="card06_hierophant_keywords">Führung, Wissen, Offenbarung, Glaube</string>
    <string name="card06_hierophant_fortune_telling">Rechnen Sie damit, dass Sie bei einer Missetat ertappt und entsprechend bestraft werden. \nBitte um Vergebung und bekenne dein Fehlverhalten. \nEin erfahrener Mann, ein geistlicher Führer oder eine Vaterfigur wird in dein Leben treten.</string>
    <string name="card06_hierophant_meaning">Andere lehren oder anleiten, nach der Wahrheit suchen, eine höhere Macht um Führung bitten, die Weisheit und Erfahrung anderer anerkennen, Gelübde ablegen, sich auf Rituale einlassen, sich ehrenamtlich engagieren</string>
    <string name="card06_hierophant_qta">Welche Rolle könnten Tradition oder Religion in dieser Situation spielen? \nWer hat die Regeln aufgestellt? Wer setzt sie durch? Und warum? \nWie könnte ein erfahrener Führer diese Situation beeinflussen?</string>
    <string name="card06_hierophant_description">Er trägt die dreifache Krone und sitzt zwischen zwei Säulen, die jedoch nicht die des Tempels sind, der von der Hohepriesterin bewacht wird. In der linken Hand hält er ein Zepter, das in einem dreifachen Kreuz endet, und mit der rechten Hand gibt er das bekannte kirchliche Zeichen, das als das der Esoterik bezeichnet wird und das zwischen dem offensichtlichen und dem verborgenen Teil der Lehre unterscheidet. In diesem Zusammenhang ist es bemerkenswert, dass die Hohepriesterin kein Zeichen macht. Zu seinen Füßen liegen die gekreuzten Schlüssel, und zwei priesterliche Diener in Gewändern knien vor ihm. Er wird gewöhnlich Papst genannt, was eine besondere Anwendung des allgemeineren Amtes ist, das er symbolisiert. Er ist die herrschende Macht der äußeren Religion, so wie die Hohepriesterin das vorherrschende Genie der esoterischen, zurückgezogenen Macht ist. Die eigentlichen Bedeutungen dieser Karte sind von fast allen Seiten bedauerlicherweise vermengt worden. Grand Orient sagt wahrhaftig, dass der Hierophant die Macht der Schlüssel, der exoterischen orthodoxen Lehre und die äußere Seite des Lebens ist, das zu dieser Lehre führt; aber er ist sicherlich nicht der Fürst der okkulten Lehre, wie ein anderer Kommentator vorgeschlagen hat. Er ist vielmehr die summa totius theologiæ, wenn sie in die äußerste Strenge des Ausdrucks übergegangen ist; aber er symbolisiert auch alles, was auf der offensichtlichen Seite rechtschaffen und heilig ist. Als solcher ist er der Kanal der Gnade, der zur Welt der Institution im Unterschied zu der Welt der Natur gehört, und er ist der Leiter des Heils für das gesamte Menschengeschlecht. Er ist die Ordnung und das Haupt der anerkannten Hierarchie, die der Abglanz einer anderen und größeren hierarchischen Ordnung ist; aber es kann vorkommen, daß der Pontifex die Bedeutung dieses seines symbolischen Status vergißt und so handelt, als ob er in seinen eigenen Maßen alles enthielte, was sein Zeichen bedeutet oder sein Symbol zu zeigen sucht. Er ist nicht, wie man dachte, Philosophie - außer auf der theologischen Seite; er ist nicht Inspiration; und er ist nicht Religion, obwohl er eine Ausdrucksform davon ist.</string>

    <string name="card07_lovers_name">Die Liebenden</string>
    <string name="card07_lovers_keywords">Liebe, Leidenschaft, Einheit, Entschlossenheit</string>
    <string name="card07_lovers_fortune_telling">Eine neue persönliche oder berufliche Beziehung blüht auf. \nSexuelle Gelegenheiten gibt es im Überfluss. \nUnerwartet wird ein Freund zu einem Liebhaber.</string>
    <string name="card07_lovers_meaning">Anderen seine Liebe zeigen, Leidenschaft oder romantische Gefühle zum Ausdruck bringen, sich mit Gruppen oder Gleichgesinnten zusammentun, Menschen zusammenbringen, gut informierte Entscheidungen treffen</string>
    <string name="card07_lovers_qta">Was leitet mich bei meinen Entscheidungen? \nWas sagt mir mein Herz, was ich tun soll? \nWie könnte diese Entscheidung mich als Person verändern?</string>
    <string name="card07_lovers_description">Die Sonne scheint im Zenit, und darunter ist eine große geflügelte Figur mit ausgebreiteten Armen zu sehen, die Einflüsse verströmt. Im Vordergrund stehen zwei menschliche Gestalten, männlich und weiblich, unverschleiert voreinander, wie Adam und Eva, als sie zum ersten Mal das Paradies des irdischen Körpers bewohnten. Hinter dem Mann steht der Baum des Lebens mit seinen zwölf Früchten, hinter der Frau der Baum der Erkenntnis von Gut und Böse, um den sich die Schlange windet. Die Figuren deuten auf Jugend, Jungfräulichkeit, Unschuld und Liebe hin, bevor sie durch grobstoffliche Begierden verunreinigt wird. Dies ist in aller Einfachheit die Karte der menschlichen Liebe, die hier als Teil des Weges, der Wahrheit und des Lebens dargestellt wird. Sie ersetzt durch den Rückgriff auf erste Prinzipien die alte Karte der Ehe, die ich zuvor beschrieben habe, und die späteren Torheiten, die den Menschen zwischen Laster und Tugend darstellten. In einem sehr hohen Sinn ist die Karte ein Geheimnis des Bundes und des Sabbats. In Bezug auf die Frau wird angedeutet, dass sie jene Anziehungskraft auf das empfindsame Leben bedeutet, die die Idee des Sündenfalls in sich trägt, aber sie ist eher das Wirken eines geheimen Gesetzes der Vorsehung als eine willentliche und bewusste Verführerin.Durch ihren angedeuteten Fehltritt wird der Mensch letztlich entstehen, und nur durch sie kann er sich vervollständigen.Die Karte ist also auf ihre Weise ein weiterer Hinweis auf das große Geheimnis der Weiblichkeit.Die alten Bedeutungen zerfallen zwangsläufig mit den alten Bildern, aber selbst als Interpretationen der letzteren waren einige von ihnen banal und andere in ihrer Symbolik falsch. </string>

    <string name="card08_chariot_name">Der Streitwagen</string>
    <string name="card08_chariot_keywords">Fortschritt, Sieg, Triumph, Erfolg</string>
    <string name="card08_chariot_fortune_telling">Der Sieg ist gewiss.\nMache mit allen Plänen weiter.\nHüte dich vor dem Neid der anderen.</string>
    <string name="card08_chariot_meaning">Hindernisse überwinden, mit Selbstvertrauen und Autorität vorankommen, den Gipfel des Erfolgs erreichen, sich im Ruhm der Leistung sonnen, sich als würdige Führungskraft etablieren</string>
    <string name="card08_chariot_qta">Inwieweit bin ich angekommen? Was wird meine nächste Herausforderung sein? \nWie kann ich das bisher Erreichte am besten nutzen? \nWas wären die Kriterien für echten und sinnvollen Erfolg?</string>
    <string name="card08_chariot_description">Eine aufrechte und fürstliche Figur, die ein gezogenes Schwert trägt und im Großen und Ganzen der traditionellen Beschreibung entspricht, die ich im ersten Teil gegeben habe. Auf den Schultern des siegreichen Helden sollen sich Urim und Thummim befinden. Er hat die Gefangenschaft gefangen genommen; er ist die Eroberung auf allen Ebenen - im Geist, in der Wissenschaft, im Fortschritt, in bestimmten Einweihungsprüfungen. So hat er der Sphinx geantwortet, und aus diesem Grund habe ich die Variante von Éliphas Lévi akzeptiert; zwei Sphinxe ziehen also seinen Wagen. Er ist vor allem ein Triumph des Geistes.\nEs ist deshalb wichtig zu verstehen, \na) dass die Frage der Sphinx ein Mysterium der Natur und nicht der Welt der Gnade betrifft, auf das der Wagenlenker keine Antwort geben konnte; \nb) dass die Ebenen seiner Eroberung offenkundig oder äußerlich sind und nicht in ihm selbst; \nc) dass die Befreiung, die er bewirkt, ihn selbst in der Knechtschaft des logischen Verstandes zurücklassen kann; \nd) dass die Einweihungsprüfungen, die er im Triumph durchlaufen hat, physisch oder rational zu verstehen sind; und \ne) dass er, wenn er zu den Säulen jenes Tempels käme, zwischen denen die Hohepriesterin sitzt, die Schriftrolle, die Tora genannt wird, nicht öffnen könnte, noch könnte er antworten, wenn sie ihn befragt. Er ist kein erbliches Königtum und er ist kein Priestertum.</string>

    <string name="card09_strength_name">Die Stärke</string>
    <string name="card09_strength_keywords">Disziplin, Kühnheit, Kraft, Vitalität</string>
    <string name="card09_strength_fortune_telling">Ihre Selbstbeherrschung wird auf die Probe gestellt werden. \nEine Frau wird versuchen, ihren Partner oder Liebhaber zu ändern. \nSie sind eine starke, fähige Person.</string>
    <string name="card09_strength_meaning">Sich selbst zum eigenen Vorteil Einschränkungen auferlegen, seine Leidenschaften unter die Kontrolle der Vernunft bringen, Impulsen widerstehen, die gegen die eigenen Interessen gerichtet sind, mutig handeln</string>
    <string name="card09_strength_qta">Inwieweit ist Ihr Leben (oder Ihre Arbeit) ausgeglichen? \nWie können Sie mehr Objektivität erreichen? \nWelche Vorgehensweise wäre für alle Beteiligten fair?</string>
    <string name="card09_strength_description">Eine Frau, über deren Kopf das gleiche Symbol des Lebens brütet, das wir auf der Karte des Magiers gesehen haben, schließt den Rachen eines Löwen. Der einzige Unterschied zu den konventionellen Darstellungen besteht darin, dass die Frau den Löwen, der von einer Blumenkette angeführt wird, mit ihrer wohltätigen Stärke bereits gebändigt hat. Aus Gründen, die mich zufriedenstellen, wurde diese Karte mit der Karte der Gerechtigkeit vertauscht, die normalerweise die Nummer 8 trägt. Da diese Veränderung nichts für den Leser bedeutet, gibt es keinen Grund für eine Erklärung. Die Tapferkeit ist in einem ihrer erhabensten Aspekte mit dem göttlichen Mysterium der Vereinigung verbunden; die Tugend wirkt natürlich auf allen Ebenen und bezieht daher alle in ihre Symbolik mit ein. Sie verbindet sich auch mit der innocentia inviolata und mit der Kraft, die in der Kontemplation liegt. \nDiese höheren Bedeutungen sind jedoch eine Sache der Schlussfolgerung, und ich behaupte nicht, dass sie auf der Oberfläche der Karte transparent sind. Sie werden auf eine verborgene Weise durch die Blumenkette angedeutet, die neben vielen anderen Dingen das süße Joch und die leichte Last des göttlichen Gesetzes bedeutet, wenn es in das Herz der Herzen aufgenommen wurde. Die Karte hat nichts mit dem Selbstvertrauen im gewöhnlichen Sinne zu tun, auch wenn dies angedeutet wurde, sondern es geht um das Vertrauen derer, deren Stärke Gott ist, die ihre Zuflucht in ihm gefunden haben. Es gibt einen Aspekt, in dem der Löwe die Leidenschaften bedeutet, und die, die Stärke genannt wird, ist die höhere Natur in ihrer Befreiung. Sie ist über den Asphalt und den Basilisken gegangen und hat den Löwen und den Drachen zertreten.</string>

    <string name="card10_hermit_name">Der Einsiedler</string>
    <string name="card10_hermit_keywords">Einsamkeit, Erfahrung, Stille, Rückzug</string>
    <string name="card10_hermit_fortune_telling">Eine Zeit der Einsamkeit beginnt.\nEin Partner in einer Beziehung verlässt die Familie. \nEine Suche nach Liebe oder Geld erweist sich als erfolglos.</string>
    <string name="card10_hermit_meaning">Ein Guru werden oder einen Guru suchen, einen Rückzug machen, spirituelle oder kreative Batterien aufladen, den Weg für diejenigen mit weniger Erfahrung erhellen, zurücktreten, um eine Perspektive zu gewinnen</string>
    <string name="card10_hermit_qta">Was würde passieren, wenn ich mich einfach zurückziehe und nichts unternehme? \nWie kann ich eine Perspektive für die Situation finden? \nWer hat diesen Weg schon vor mir beschritten? Wie kann ich seine oder ihre Hilfe in Anspruch nehmen?</string>
    <string name="card10_hermit_description">Die Abweichung von den konventionellen Modellen besteht bei dieser Karte nur darin, dass die Lampe nicht in den Mantel ihres Trägers gehüllt ist, der die Idee des Alten der Tage mit dem Licht der Welt verbindet Es ist ein Stern, der in der Laterne leuchtet. Ich habe gesagt, dass es sich um eine Karte der Errungenschaft handelt, und um diese Vorstellung zu erweitern, sieht man die Figur, wie sie ihr Leuchtfeuer auf einer Anhöhe hochhält. Der Eremit ist also nicht, wie Court de Gebelin erklärte, ein weiser Mann auf der Suche nach Wahrheit und Gerechtigkeit; er ist auch nicht, wie eine spätere Erklärung vorschlägt, ein besonderes Beispiel für Erfahrung. Sein Leuchtfeuer deutet an, dass "wo ich bin, könnt auch ihr sein". \nEs handelt sich ferner um eine Karte, die völlig falsch verstanden wird, wenn sie mit der Idee der okkulten Isolation als Schutz des persönlichen Magnetismus vor Vermischung verbunden wird. Dies ist eine der frivolen Darstellungen, die wir Éliphas Lévi verdanken. Sie wurde vom französischen Orden des Martinismus übernommen, und einige von uns haben viel von der Stillen und Unbekannten Philosophie gehört, die von seinem Mantel vor dem Wissen der Profanen verhüllt wurde. Im wahren Martinismus war die Bedeutung des Begriffs Philosophe inconnu von anderer Art. Er bezog sich nicht auf die beabsichtigte Verschleierung der institutionalisierten Mysterien, geschweige denn ihrer Stellvertreter, sondern - wie die Karte selbst - auf die Wahrheit, dass die göttlichen Mysterien ihren eigenen Schutz vor denen, die nicht vorbereitet sind, sicherstellen. </string>

    <string name="card11_wheelOfFortune_name">Das Rad des Schicksals</string>
    <string name="card11_wheelOfFortune_keywords">Glück, Zufälligkeit, Zyklen, Karma, Schicksal, Revolution</string>
    <string name="card11_wheelOfFortune_fortune_telling">Manche Ereignisse liegen in den Händen des Himmels. \nDas haben Sie schon einmal erlebt. \nWas ist dann passiert?</string>
    <string name="card11_wheelOfFortune_meaning">Den Ereignissen ihren Lauf lassen, das größere Muster in alltäglichen Ereignissen sehen, auf sein Glück vertrauen, auf Zyklen achten, an "Göttliche Gerechtigkeit" glauben</string>
    <string name="card11_wheelOfFortune_qta">Wie fügt sich diese Herausforderung in ein größeres Muster ein? \nWelche Rolle spielt das Glück in meiner Situation? \nWas kann ich kontrollieren? \nWoher soll ich wissen, wann ich die Kontrolle abgeben muss?</string>
    <string name="card11_wheelOfFortune_description">Auch bei diesem Symbol habe ich mich an die Rekonstruktion von Éliphas Lévi gehalten, der mehrere Varianten geliefert hat. Es ist legitim - wie ich angedeutet habe -, ägyptische Symbolik zu verwenden, wenn dies unserem Zweck dient, vorausgesetzt, dass damit keine Herkunftstheorie impliziert wird. Ich habe jedoch Typhon in seiner Schlangengestalt dargestellt. Die Symbolik ist natürlich nicht ausschließlich ägyptisch, da die vier lebenden Kreaturen des Hesekiel die Winkel der Karte einnehmen, und das Rad selbst folgt anderen Hinweisen von Lévi in Bezug auf die Vision des Hesekiel, die den besonderen Tarotschlüssel illustriert. Bei dem französischen Okkultisten und in der Zeichnung selbst steht das symbolische Bild für die immerwährende Bewegung eines fluiden Universums und für den Fluss des menschlichen Lebens. Die Sphinx ist das Gleichgewicht darin. Die Transliteration von Taro als Rota ist in das Rad eingeschrieben, vertauscht mit den Buchstaben des göttlichen Namens, um zu zeigen, dass die Vorsehung alles durchdringt. Aber dies ist die göttliche Absicht im Innern, und die ähnliche Absicht im Äußeren wird durch die vier lebenden Kreaturen veranschaulicht. Manchmal wird die Sphinx auf einem Sockel liegend dargestellt, was die Symbolik untergräbt, indem es die wesentliche Idee der Stabilität inmitten der Bewegung verdummt. \nHinter der allgemeinen Vorstellung, die in diesem Symbol zum Ausdruck kommt, verbirgt sich die Leugnung des Zufalls und der damit verbundenen Fatalität. Man kann hinzufügen, dass die okkulten Erklärungen dieser Karte seit den Tagen von Lévi - sogar für den Okkultismus selbst - von seltsam dummer Art sind. Man sagt, sie bedeute Prinzip, Fruchtbarkeit, männliche Ehre, herrschende Autorität, usw. Die Erkenntnisse der allgemeinen Wahrsagerei sind auf ihrer eigenen Ebene besser als dies.</string>

    <string name="card12_justice_name">Gerechtigkeit</string>
    <string name="card12_justice_keywords">Ausgewogenheit, Recht, Fairness, Objektivität</string>
    <string name="card12_justice_fortune_telling">Ein Gerichtsurteil wird bald gefällt werden. \nJemand trifft eine Entscheidung. \nSie müssen sich die Fakten ansehen.</string>
    <string name="card12_justice_meaning">Eine objektive Entscheidung treffen, eine Angelegenheit sorgfältig abwägen, bevor man handelt, seine Reaktion auf eine Situation angemessen skalieren, alle Fakten sammeln, Beweise berücksichtigen, genau abwägen</string>
    <string name="card12_justice_qta">Wie kann ich meine Selbstdisziplin verbessern? \nWelche Verhaltensweisen verlocken mich? Wie kann ich widerstehen? \nMit welchen Instinkten habe ich heute noch zu kämpfen?</string>
    <string name="card12_justice_description">Da diese Karte der traditionellen Symbolik folgt und vor allem ihre offensichtlichen Bedeutungen trägt, gibt es zu ihr wenig zu sagen, abgesehen von den wenigen Überlegungen, die im ersten Teil gesammelt wurden, auf den der Leser verwiesen wird. \nMan wird jedoch sehen, dass die Figur zwischen Säulen sitzt, wie die Hohepriesterin, und aus diesem Grund scheint es wünschenswert zu sein, darauf hinzuweisen, dass das moralische Prinzip, das jeden Menschen nach seinen Werken behandelt - obwohl es natürlich in strikter Analogie zu höheren Dingen steht - sich in seinem Wesen von der geistigen Gerechtigkeit unterscheidet, die mit der Idee der Erwählung verbunden ist. Letztere gehört zu einer geheimnisvollen Ordnung der Vorsehung, aufgrund derer es manchen Menschen möglich ist, die Idee der Widmung an die höchsten Dinge zu begreifen. Der Vorgang ist wie das Atmen des Geistes, wo er will, und wir haben keinen Kanon der Kritik oder einen Grund zur Erklärung dafür. Es ist vergleichbar mit dem Besitz der feenhaften Gaben und der hohen Gaben und der gnädigen Gaben des Dichters: wir haben sie oder haben sie nicht, und ihr Vorhandensein ist ebenso ein Geheimnis wie ihr Fehlen. Das Gesetz der Gerechtigkeit ist jedoch von keiner der beiden Alternativen betroffen. Zusammenfassend lässt sich sagen, dass die Säulen der Gerechtigkeit in eine Welt führen und die Säulen der Hohepriesterin in eine andere. </string>

    <string name="card13_hangingMan_name">Der Gehenkte</string>
    <string name="card13_hangingMan_keywords">Erleuchtung, Opfer, Ohnmacht, Perspektivenwechsel, Verdrehung</string>
    <string name="card13_hangingMan_fortune_telling">Ein Verräter wird enttarnt. \nEiner Ihrer Freunde arbeitet gegen Sie. \nÄndern Sie Ihr Verhalten oder tragen Sie die Konsequenzen.</string>
    <string name="card13_hangingMan_meaning">In unangenehmen Ereignissen Wachstumschancen sehen, eine dramatische Veränderung der persönlichen Perspektive erleben, das Beste aus einer unvorhergesehenen Veränderung in Ihrem Leben oder bei der Arbeit machen, Unglauben ablegen, Opfer bringen</string>
    <string name="card13_hangingMan_qta">Wie kann ich meine Perspektive radikal ändern? \nWie kann es eigentlich ein Segen sein, wenn ich feststecke? \nWie kann ich mir selbst helfen, das Glas als halbvoll zu sehen?</string>
    <string name="card13_hangingMan_description">Der Galgen, an dem er aufgehängt ist, bildet ein Tau-Kreuz. Der Kopf des scheinbaren Märtyrers ist von einem Heiligenschein umgeben. Es sollte beachtet werden, dass \n(1) der Opferbaum lebendiges Holz mit Blättern ist; \n(2) dass das Gesicht tiefe Einkehr und nicht Leiden ausdrückt; \n(3) dass die Figur als Ganzes Leben in der Schwebe andeutet, aber Leben und nicht Tod. \nEs handelt sich um eine Karte von tiefer Bedeutung, aber die ganze Bedeutung ist verschleiert. Einer seiner Herausgeber behauptet, dass Éliphas Lévi die Bedeutung nicht kannte, was unbestreitbar ist und auch der Herausgeber selbst nicht wusste. Man hat sie fälschlicherweise eine Karte des Märtyrertums, eine Karte der Klugheit, eine Karte des Großen Werkes, eine Karte der Pflicht genannt; aber man kann alle veröffentlichten Interpretationen ausschöpfen und nur Eitelkeiten finden. Ich für meinen Teil werde ganz einfach sagen, dass sie in einem ihrer Aspekte die Beziehung zwischen dem Göttlichen und dem Universum ausdrückt. \nWer verstehen kann, dass die Geschichte seiner höheren Natur in diese Symbolik eingebettet ist, wird Hinweise auf ein großes mögliches Erwachen erhalten und wissen, dass nach dem heiligen Mysterium des Todes ein glorreiches Mysterium der Auferstehung folgt.</string>

    <string name="card14_death_name">Der Tod</string>
    <string name="card14_death_keywords">Ende, Abschluss, Übergang, Durchgang, Abschied</string>
    <string name="card14_death_fortune_telling">Eine Beziehung oder Krankheit endet plötzlich. \nReisen und Risikobereitschaft einschränken. \nAllgemeine Trübsinnigkeit und Untergangsstimmung.</string>
    <string name="card14_death_meaning">Einen unangenehmen Lebensabschnitt beenden, den Abschluss von etwas erkennen und feiern, schlechte Gewohnheiten ablegen, ein neuer Mensch werden, eine Person, einen Ort oder eine Sache für eine andere verlassen, loslassen</string>
    <string name="card14_death_qta">Was muss enden? \nWie könnte ein Ende in dieser Situation tatsächlich ein Segen sein? \nWie geht es weiter?</string>
    <string name="card14_death_description">Der Schleier oder die Maske des Lebens bleibt in Veränderung, Transformation und Übergang vom Niederen zum Höheren bestehen, und dies wird im berichtigten Tarot besser durch eine der apokalyptischen Visionen dargestellt als durch die grobe Vorstellung vom erntenden Skelett. Dahinter verbirgt sich die ganze Welt des Aufstiegs im Geiste. Der geheimnisvolle Reiter bewegt sich langsam und trägt ein schwarzes Banner mit der Mystischen Rose, die Leben bedeutet. Zwischen zwei Säulen am Rande des Horizonts scheint die Sonne der Unsterblichkeit. Der Reiter trägt keine sichtbare Waffe, aber König, Kind und Jungfrau fallen vor ihm, während ein Prälat mit gefalteten Händen auf sein Ende wartet. \nEs braucht nicht darauf hingewiesen zu werden, dass die Andeutung des Todes, die ich im Zusammenhang mit der vorherigen Karte gemacht habe, natürlich mystisch zu verstehen ist, aber das ist im vorliegenden Fall nicht der Fall. Der natürliche Übergang des Menschen zur nächsten Stufe seines Seins ist entweder oder kann eine Form seines Fortschritts sein, aber der exotische und fast unbekannte Eintritt in den Zustand des mystischen Todes, noch in diesem Leben, ist eine Formveränderung Bewusstsein und der Übergang in einen Zustand, zu dem der gewöhnliche Tod weder der Weg noch das Tor ist. Die bestehenden okkulten Erklärungen der 13. Karte sind im Großen und Ganzen besser als üblich, Wiedergeburt, Schöpfung, Bestimmung, Erneuerung und der Rest.</string>

    <string name="card15_temperance_name">Mäßigkeit</string>
    <string name="card15_temperance_keywords">Vermischung, Synthese, Meditation, Kombination, Harmonie</string>
    <string name="card15_temperance_fortune_telling">Jemand missbraucht Drogen oder Alkohol exzessiv. \nZeit mal wieder auf Diät oder Entzug zu gehen.</string>
    <string name="card15_temperance_meaning">Gegensätze zusammenbringen, Ihre Handlungen oder Emotionen mäßigen, einen Mittelweg finden, Kompromisse finden, Lösungen synthetisieren, die allen Beteiligten gefallen, Altes nutzen, um etwas Neues zu schaffen</string>
    <string name="card15_temperance_qta">Wie kann ich Extreme vermeiden? \nWas haben alle Beteiligten gemeinsam? \nWie könnte mir die Kombination vertrauter Dinge dabei helfen, etwas Neues zu schaffen?</string>
    <string name="card15_temperance_description">Ein geflügelter Engel mit dem Zeichen der Sonne auf seiner Stirn und dem Quadrat und Dreieck der Siebenerlinie auf seiner Brust. Ich spreche von ihm im männlichen Sinne, aber die Figur ist weder männlich noch weiblich. Man geht davon aus, dass die Essenzen des Lebens von Kelch zu Kelch gegossen werden. Es hat einen Fuß auf der Erde und einen auf dem Wasser und veranschaulicht so die Natur der Essenzen. Ein direkter Weg führt bis zu bestimmten Höhen am Rande des Horizonts, und darüber ist ein großes Licht, durch das undeutlich eine Krone zu sehen ist. Darin liegt ein Teil des Geheimnisses des ewigen Lebens, wie es dem Menschen in seiner Inkarnation möglich ist. Auf alle herkömmlichen Embleme wird hier verzichtet. \nDies gilt auch für die konventionellen Bedeutungen, die sich auf den Wechsel der Jahreszeiten, die ständige Bewegung des Lebens und sogar auf die Kombination von Ideen beziehen. Darüber hinaus ist es falsch zu sagen, dass die Figur die Genialität der Sonne symbolisiert, obwohl es sich um eine Analogie zum Sonnenlicht handelt, das im dritten Teil unserer menschlichen Dreiheit verwirklicht wird. Sie wird phantastisch Mäßigkeit genannt, denn wenn ihre Herrschaft in unserem Bewusstsein herrscht, mildert, vereint und harmonisiert sie die psychische und materielle Natur. Nach dieser Regel wissen wir in unserem rationalen Teil etwas darüber, woher wir kamen und wohin wir gehen. </string>

    <string name="card16_devil_name">Der Teufel</string>
    <string name="card16_devil_keywords">Schatten, Materialismus, Knechtschaft, Täuschung</string>
    <string name="card16_devil_fortune_telling">Ehebruch und Untreue. \nEine Reihe extremer Pechsträhne kommt auf Sie zu. \nHüten Sie sich vor bösen Einflüssen und Wölfen im Schafspelz.</string>
    <string name="card16_devil_meaning">Den Luxus wertschätzen, den das Leben zu bieten hat, Sich in der eigenen Haut wohlfühlen, die eigene Sexualität genießen, sich einen teuren persönlichen Gegenstand gönnen, die Tatsache akzeptieren, dass jeder eine dunklere Seite hat, Auf gesunde Weise mit ungesunden Impulsen umgehen</string>
    <string name="card16_devil_qta">Was versklavt mich? Wie kann ich mich befreien? \nWie kann ich die Bedeutung, die ich materiellen Dingen beimesse, neu bewerten? \nInwieweit definieren mich meine Gelüste?</string>
    <string name="card16_devil_description">Das Design ist eine Anpassung, Mittelwert oder Harmonie, zwischen mehreren oben erwähnten Motiven. Der gehörnte Ziegenbock von Mendes mit Flügeln wie die einer Fledermaus steht auf einem Altar. In der Magengrube befindet sich das Zeichen von Merkur. Die rechte Hand ist erhoben und ausgestreckt, was die Umkehrung des Segens darstellt, den der Hierophant in der fünften Karte gibt. In der linken Hand befindet sich eine große brennende Fackel, die der Erde zugewandt ist. Auf der Stirn befindet sich ein umgekehrtes Pentagramm. Vor dem Altar befindet sich ein Ring, von dem aus zwei Ketten um den Hals zweier Figuren, einer männlichen und einer weiblichen, getragen werden. Diese sind analog zu denen der fünften Karte, als ob Adam und Eva nach dem Sündenfall wären. Darin liegt die Kette und Verhängnis des materiellen Lebens. \nDie Figuren haben Schwänze, um die tierische Natur anzuzeigen, aber in den Gesichtern steckt menschliche Intelligenz, und wer über ihnen erhaben ist, wird nicht für immer ihr Herr sein. Auch jetzt noch ist er ein Knecht, getragen von dem Bösen, das in ihm steckt, und blind für die Freiheit des Dienens. Mit mehr als seiner üblichen Verachtung für die Künste, die er als Meister darin zu respektieren und zu interpretieren vorgab, bekräftigt Éliphas Lévi, dass es sich bei der baphometischen Figur um okkulte Wissenschaft und Magie handelt. Ein anderer Kommentator sagt, dass es in der göttlichen Welt die Prädestination bedeutet, aber es gibt in dieser Welt keine Entsprechung mit den Dingen, die unten vom Tier sind. Was es bedeutet, ist der Bewohner an der Schwelle außerhalb des Mystischen Gartens, wenn diejenigen, die die verbotene Frucht gegessen haben, daraus vertrieben werden.</string>

    <string name="card17_tower_name">Der Turm</string>
    <string name="card17_tower_keywords">Abriss, Umbruch, Dekonstruktion, Katastrophe, Zerstörung</string>
    <string name="card17_tower_fortune_telling">Drohende Katastrophe. \nPläne stornieren und Entscheidungen rückgängig machen. \nJemand möchte Sie ein oder zwei Stufen tiefer bringen. \nHalten Sie sich nicht zurück; Sagen Sie, was Sie wirklich meinen.</string>
    <string name="card17_tower_meaning">Aus alten, einengenden Gewohnheiten und Denkweisen ausbrechen, den Weg für neues Wachstum ebnen, den Einfluss eines aufgeblasenen Egos zerstreuen, zu den Grundlagen zurückkehren, schädliche Illusionen abstreifen, plötzliche Einsichten erlangen</string>
    <string name="card17_tower_qta">Wie könnte die aktuelle Situation meine Sichtweise dramatisch verändern? \nWie könnte dieser Verlust die Tür für neues Wachstum öffnen? \nWelche Einstellungen müssen beseitigt werden, bevor ich fortfahre?</string>
    <string name="card17_tower_description">Die dieser Karte beigefügten okkulten Erklärungen sind dürftig und größtenteils beunruhigend. Es ist müßig, darauf hinzuweisen, dass es Min in all seinen Aspekten darstellt, denn es trägt diesen Beweis an der Oberfläche. Es wird weiter gesagt, dass es den ersten Hinweis auf ein materielles Gebäude enthält, aber ich glaube nicht, dass der Turm mehr oder weniger materiell ist als die Säulen, die wir in drei früheren Fällen angetroffen haben. Ich sehe nichts, was Papus für die Annahme rechtfertigt, dass es sich buchstäblich um den Fall Adams handelt, aber es spricht mehr für seine Alternative – dass es sich um die Materialisierung des spirituellen Wortes handelt. Der Bibliograph Christian meint, es sei der Untergang des Geistes, der versucht, in das Geheimnis Gottes einzudringen. Ich stimme eher mit Grand Orient überein, dass es der Untergang des Hauses des Wir ist, wenn das Böse darin geherrscht hat, und vor allem, dass es die Zerstörung eines Hauses der Lehre ist. Ich verstehe jedoch, dass es sich hier um ein Haus der Lüge handelt. Es veranschaulicht auch auf umfassendste Weise die alte Wahrheit: „Wenn der Herr das Haus nicht baut, arbeiten diejenigen, die es bauen, umsonst.“ \nIn gewisser Weise ist die Katastrophe eine Widerspiegelung der vorherigen Karte, aber nicht auf der Seite der Symbolik, die ich darin anzudeuten versucht habe. Es handelt sich vielmehr um eine Frage der Analogie; Das eine befasst sich mit dem Fall in den materiellen und tierischen Zustand, während das andere die Zerstörung auf der intellektuellen Seite bedeutet. Der Turm wurde als Züchtigung des Stolzes und des überwältigten Intellekts bezeichnet, der versucht, in das Geheimnis Gottes einzudringen. aber in keinem Fall erklären diese Erklärungen die beiden lebenden Leidenden. Das eine ist das wörtliche Wort, das ungültig gemacht wurde, und das andere seine falsche Interpretation. In einem noch tieferen Sinne kann es auch das Ende einer Evangeliumszeit bedeuten, aber es gibt hier keine Möglichkeit, diese komplizierte Frage zu berücksichtigen.</string>

    <string name="card18_star_name">Der Stern</string>
    <string name="card18_star_keywords">Hoffnung, Optimismus, Offenheit, Gewissheit, Glaube, Sehnsucht, Wahrheit</string>
    <string name="card18_star_fortune_telling">Lassen Sie sich ein Horoskop erstellen. \nJemand ist etwas zu beeindruckt. \nWas jetzt passiert, ist seit langem vorherbestimmt.</string>
    <string name="card18_star_meaning">Auf das Beste hoffen, daran glauben, dass guten Menschen Gutes widerfährt, Ereignisse im bestmöglichen Licht sehen, einen großzügigen Geist annehmen, Führung von oben suchen, Möglichkeit statt Wahrscheinlichkeit annehmen</string>
    <string name="card18_star_qta">Wozu würde mich meine höhere Macht anweisen? \nWie kann ich weniger selbstbewusst und zurückhaltend sein? \nWie kann ich mich besser auf die Fülle der Segnungen des Lebens einstellen?</string>
    <string name="card18_star_description">Ein großer, strahlender Stern mit acht Strahlen, umgeben von sieben kleineren Sternen – ebenfalls mit acht Strahlen. Die weibliche Figur im Vordergrund ist völlig nackt. Ihr linkes Knie ist auf dem Land und ihr rechter Fuß auf dem Wasser. Sie gießt Wasser des Lebens aus zwei großen Kannen und bewässert so Meer und Land. Hinter ihr erhebt sich Boden und rechts ein Strauch oder Baum, auf dem sich ein Vogel niederlässt. Die Figur drückt ewige Jugend und Schönheit aus. Der Stern ist l\'étoile flamboyante, der in der freimaurerischen Symbolik vorkommt, darin aber verwechselt wurde. Was die Figur der lebenden Szene mitteilt, ist die Substanz des Himmels und der Elemente. Es wurde mit Recht gesagt, dass die Mottos dieser Karte „Wasser des Lebens umsonst“ und „Gaben des Geistes“ lauten. \nDie Zusammenfassung mehrerer kitschiger Erklärungen besagt, dass es sich um eine Karte der Hoffnung handelt. Auf anderen Ebenen wurde ihm Unsterblichkeit und inneres Licht bescheinigt. Für die Mehrheit der vorbereiteten Geister wird die Figur als das Vorbild der enthüllten Wahrheit erscheinen, herrlich in unsterblicher Schönheit, die einen Teil und ein Maß ihres unschätzbaren Besitzes auf die Wasser der Seele schüttet. Aber sie ist in Wirklichkeit die Große Mutter in der kabbalistischen Sephira Binah, die das übernatürliche Verständnis darstellt und mit den unten stehenden Sephiroth in dem Maße kommuniziert, dass sie ihren Zufluss empfangen können. </string>

    <string name="card19_moon_name">Der Mond</string>
    <string name="card19_moon_keywords">Mysterium, Fantasie, Vorstellungskraft, Träume, Unsicherheit</string>
    <string name="card19_moon_fortune_telling">Achten Sie auf Probleme am Monatsende. \nJemand, den du kennst, muss öfter den Mond anheulen. \nJemand ist dabei, seine Meinung über eine wichtige Entscheidung zu ändern.</string>
    <string name="card19_moon_meaning">Genießen Sie gesunde Fantasien und Tagträume, nutzen Sie Ihre Fantasie, üben Sie Magie oder feiern Sie die Magie des Alltags, stellen Sie sich auf die Zyklen der Natur ein, umarmen Sie das Unbekannte</string>
    <string name="card19_moon_qta">Wie kann ich mich meinen Ängsten stellen und vorankommen? \Welche Helfer können mir als Wegweiser durch meine persönliche Dunkelheit dienen? \Wie kann ich gesund mit dem Unbekannten umgehen?</string>
    <string name="card19_moon_description">Der Unterschied zwischen dieser Karte und einigen herkömmlichen Typen besteht darin, dass der Mond auf der sogenannten Seite der Gnade, rechts vom Betrachter, zunimmt. Es hat sechzehn Haupt- und sechzehn Nebenstrahlen. Die Karte repräsentiert das Leben der Fantasie, getrennt vom Leben des Geistes. Der Weg zwischen den Türmen ist der Ausgang ins Unbekannte. Der Hund und der Wolf sind die Ängste des natürlichen Geistes in der Gegenwart dieses Ausgangsortes, wenn es nur reflektiertes Licht gibt, um ihn zu leiten. \nDer letzte Hinweis ist ein Schlüssel zu einer anderen Form der Symbolik. Das intellektuelle Licht ist eine Reflexion und darüber hinaus liegt das unbekannte Geheimnis, das es nicht offenbaren kann. Es beleuchtet unsere tierische Natur, deren Typen unten dargestellt sind – der Hund, der Wolf und das, was aus den Tiefen auftaucht, die namenlose und abscheuliche Tendenz, die niedriger ist als das wilde Tier. Es strebt danach, Manifestation zu erreichen, was durch das Kriechen aus dem Abgrund des Wassers zum Land symbolisiert wird, aber in der Regel sinkt es dorthin zurück, wo es hergekommen ist. Das Gesicht des Geistes richtet einen ruhigen Blick auf die Unruhe unten; der Tau der Gedanken fällt; Die Botschaft lautet: Friede, sei still; und es kann sein, dass eine Ruhe über die tierische Natur kommt, während der Abgrund darunter aufhört, seine Form aufzugeben.</string>

    <string name="card20_sun_name">Die Sonne</string>
    <string name="card20_sun_keywords">Freude, Brillianz, Bestätigung, Aufmerksamkeit, Energie</string>
    <string name="card20_sun_fortune_telling">Alles steht im Zeichen von Rosen (oder Sonnenblumen, was auch immer der Fall sein mag). \nWas auch immer Ihnen auf dem Herzen liegt, machen Sie es, denn Sie können heute nicht verlieren!</string>
    <string name="card20_sun_meaning">Dinge klar sehen, intensive Freude erleben, eigene Erfolge feiern, wissen, dass man gut ist in dem, was man tut, Anerkennung für sein persönliches Genie erlangen</string>
    <string name="card20_sun_qta">Wie kann ich die Aufmerksamkeit, die mir entgegenkommt, am besten nutzen? \nWas sind meine höchsten spirituellen Ziele? \nWie kann ich vermeiden, von der Energie, die um mich herum wirbelt, geblendet zu werden?</string>
    <string name="card20_sun_description">Das nackte Kind, das auf einem weißen Pferd reitet und eine rote Standarte zeigt, wurde bereits als die bessere Symbolik dieser Karte erwähnt. Es ist das Schicksal des übernatürlichen Ostens und des großen und heiligen Lichts, das der endlosen Prozession der Menschheit vorausgeht, aus dem ummauerten Garten des sensiblen Lebens herauskommt und die Reise nach Hause antritt. Die Karte bedeutet daher den Übergang vom manifesten Licht dieser Welt, dargestellt durch die herrliche Sonne der Erde, zum Licht der kommenden Welt, das dem Streben vorausgeht und durch das Herz eines Kindes verkörpert wird. \nAber die letzte Anspielung ist wiederum der Schlüssel zu einer anderen Form oder einem anderen Aspekt der Symbolik. Die Sonne ist das Bewusstsein im Geiste – das Direkte als Gegenpol zum reflektierten Licht. Der charakteristische Typus der Menschheit ist darin zu einem kleinen Kind geworden – einem Kind im Sinne von Einfachheit und Unschuld im Sinne von Weisheit. In dieser Einfachheit trägt er das Siegel der Natur und der Kunst; in dieser Unschuld symbolisiert er die wiederhergestellte Welt. Wenn der selbsterkennende Geist im Bewusstsein über dem natürlichen Geist aufgegangen ist, führt dieser Geist in seiner Erneuerung die tierische Natur in einen Zustand vollkommener Konformität.</string>

    <string name="card21_judgement_name">Das Jüngste Gericht</string>
    <string name="card21_judgement_keywords">Wiederbelebung, Erneuerung, Auferstehung, Bewertung, Einladung</string>
    <string name="card21_judgement_fortune_telling">Ein altes Problem, von dem Sie dachten, es sei erledigt, wird heute wieder auftauchen. \nMachen Sie sich auf große Veränderungen gefasst: Trennungen, plötzliche Anrufe von alten Freunden und unerwartete Rückschläge. \nGott versucht, deine Aufmerksamkeit zu erregen.</string>
    <string name="card21_judgement_meaning">Einen Weckruf erhalten, einen neuen Sinn im Leben entdecken, ganz und gar Sie selbst werden, eine wohlverdiente Belohnung erhalten, eine Bewertung oder Prüfung bestehen, den Beginn eines neuen Lebensabschnitts begrüßen</string>
    <string name="card21_judgement_qta">Was ist das Wichtigste, was ich über mich selbst wissen muss? \nAuf welche Weise könnte das Universum versuchen, meine Aufmerksamkeit zu erregen? \nWenn ich mich neu erfinden würde, was würde aus mir werden?</string>
    <string name="card21_judgement_description">Tatsache ist, dass dieses Symbol im Wesentlichen in allen Tarot-Sets unveränderlich ist, oder zumindest die Variationen seinen Charakter nicht verändern. Der große Engel ist hier von Wolken umgeben, aber er bläst seine Bannertrompete, und das Kreuz ist wie üblich auf dem Banner abgebildet. Die Toten erheben sich aus ihren Gräbern – eine Frau zur Rechten, ein Mann zur Linken und dazwischen ihr Kind, das ihm den Rücken zukehrt. Aber auf dieser Karte gibt es mehr als drei, die wiederhergestellt wurden, und es wurde für sinnvoll gehalten, diese Variation vorzunehmen, um die Unzulänglichkeit der aktuellen Erklärungen zu veranschaulichen. Es sollte beachtet werden, dass alle Figuren eins sind in der Verwunderung, Anbetung und Ekstase, die in ihren Haltungen zum Ausdruck kommt. Es ist die Karte, die die Vollendung des großen Transformationswerks als Antwort auf den Ruf des Übernatürlichen registriert – dieser Ruf wird von innen heraus gehört und beantwortet. \nHierin liegt die Andeutung einer Bedeutung, die an dieser Stelle wohl nicht weiter ausgeführt werden kann. Was ist das in uns, das eine Trompete ertönen lässt und alles, was tiefer in unserer Natur liegt, als Reaktion darauf erhebt – fast in einem Augenblick, fast im Handumdrehen? Möge die Karte für diejenigen, die nicht weiter sehen können, weiterhin das Jüngste Gericht und die Auferstehung im natürlichen Körper darstellen; aber diejenigen, die nach innen schauen, sollen damit schauen und entdecken. Sie werden verstehen, dass es in der Vergangenheit wirklich eine Karte des ewigen Lebens genannt wurde, und aus diesem Grund kann es mit dem verglichen werden, was unter dem Namen Mäßigkeit bekannt ist.</string>

    <string name="card22_world_name">Die Welt</string>
    <string name="card22_world_keywords">Ganzheit, Integration, Totalität, Vollständigkeit, Fülle</string>
    <string name="card22_world_fortune_telling">Im Lotto gewinnen. \nErfüllen Sie Ihren Herzenswunsch. \nAlles, was Sie sich jemals vorgestellt haben.</string>
    <string name="card22_world_meaning">Alles haben, sich selbst so vollständig wie möglich kennen und lieben, die Verbindung aller Dinge und Menschen erkennen, die eigene Perspektive erweitern, das Leben in vollen Zügen genießen, den Sinn des Lebens verstehen</string>
    <string name="card22_world_qta">Was würde es für mich bedeuten, alles zu haben? \nWie bewusst bin ich mir meiner eigenen Verbundenheit mit der Welt um mich herum? \nWas hält mich davon ab, jetzt und heute alles zu haben?</string>
    <string name="card22_world_description">Da diese letzte Botschaft der Major Trumps in ihrer Gestaltung unverändert – und tatsächlich unveränderlich – ist, wurde sie teilweise bereits hinsichtlich ihres tieferen Sinns beschrieben. Es repräsentiert auch die Vollkommenheit und das Ende des Kosmos, das Geheimnis, das in ihm liegt, die Entrückung des Universums, wenn es sich selbst in Gott versteht. Es ist außerdem der Zustand der Seele im Bewusstsein der göttlichen Vision, der vom selbsterkennenden Geist widergespiegelt wird. Aber diese Bedeutungen berühren nicht das, was bezüglich der materiellen Seite gesagt wurde. \nEs hat mehr als eine Botschaft auf der makrokosmischen Seite und ist zum Beispiel der Zustand der wiederhergestellten Welt, wenn das Gesetz der Manifestation den höchsten Grad natürlicher Vollkommenheit erreicht haben soll. Aber vielleicht ist es vor allem eine Geschichte aus der Vergangenheit, die sich auf den Tag bezieht, an dem alles für gut erklärt wurde, als die Morgensterne gemeinsam sangen und alle Söhne Gottes vor Freude jubelten. Eine der schlimmsten Erklärungen dazu ist, dass die Figur den Magus symbolisiert, wenn er den höchsten Grad der Einweihung erreicht hat; Ein anderer Bericht besagt, dass es das Absolute darstellt, was lächerlich ist. Die Figur soll für die Wahrheit stehen, was jedoch eher der siebzehnten Karte zuzuordnen ist. Schließlich wurde es die Krone der Magie genannt.</string>


    <!-- CUPS -->
    <string name="card23_cups_ace_name">As der Kelche</string>
    <string name="card23_cups_ace_keywords">Intuition, Spiritualität, Motivation, Zuneigung</string>
    <string name="card23_cups_ace_fortune_telling">Romantik ist angesagt. \nEine neue Beziehung oder Ehe steht vor der Tür. \nGebete werden erhört.</string>
    <string name="card23_cups_ace_meaning">Den Gefühlen vertrauen, sich dem Geist öffnen, Zuneigung annehmen und erwidern, mit dem in Kontakt kommen, was einen motiviert, die Gelegenheit nutzen, anderen gegenüber Liebe auszudrücken, der ruhigen, leisen Stimme zuhören</string>
    <string name="card23_cups_ace_qta">Was fühle ich gerade? \nWie würde ich mich der spirituellen Führung öffnen? \nWas motiviert mich am meisten – Vergnügen oder Schmerz? Warum?</string>
    <string name="card23_cups_ace_description">Das Wasser ist unten und darauf sind Seerosen; die Hand kommt aus der Wolke und hält in ihrer Handfläche den Kelch, aus dem vier Ströme strömen; Eine Taube, die in ihrem Schnabel eine gekreuzte Hostie trägt, steigt herab, um die Hostie in den Kelch zu legen. Der Wassertau fällt von allen Seiten. Es ist eine Andeutung dessen, was hinter den Kleinen Arkana liegen könnte.</string>

    <string name="card24_cups_two_name">Zwei Kelche</string>
    <string name="card24_cups_two_keywords">Vereinigung, Anziehung, Kombination, Zuneigung</string>
    <string name="card24_cups_two_fortune_telling">Jemand ist heimlich in dich verknallt. \nBeziehungen sollten auf Gegenseitigkeit beruhen; einen Blutegel loswerden.</string>
    <string name="card24_cups_two_meaning">Sich zu jemandem hingezogen fühlen, sich nach jemandem oder etwas sehnen, auf seine Wünsche eingehen, ein Gefühl entdecken, das auf Gegenseitigkeit beruht, das tun, was einem ein gutes Gefühl gibt, sich verschmelzen, zerbrochene Bindungen heilen, zugeben, dass zwei Menschen unterschiedliche Gefühle füreinander haben und weitermachen</string>
    <string name="card24_cups_two_qta">Wie kann ich sicherstellen, dass das, was ich fühle, auf Gegenseitigkeit beruht? \nWann habe ich mich das letzte Mal in jemanden oder etwas „verliebt“ gefühlt? \nWas brauchen Sie, um sich emotional stabil zu fühlen?</string>
    <string name="card24_cups_two_description">Ein Jüngling und ein Mädchen schwören einander, und über ihren Kelchen erhebt sich der Hermesstab, zwischen dessen großen Flügeln ein Löwenkopf zu sehen ist. Es handelt sich um eine Variante eines Zeichens, das in einigen alten Exemplaren dieser Karte zu finden ist. Damit sind einige merkwürdige symbolische Bedeutungen verbunden, die uns an dieser Stelle jedoch nicht beschäftigen.</string>

    <string name="card25_cups_three_name">Drei Kelche</string>
    <string name="card25_cups_three_keywords">Feier, Ausdruck, Gemeinschaft, Freundlichkeit</string>
    <string name="card25_cups_three_fortune_telling">Eine unkonventionelle Romanze steht vor der Tür: eine Liebesbeziehung mit jemandem, den Sie immer abgelehnt haben</string>
    <string name="card25_cups_three_meaning">Feiern Sie Ihre Gefühle oder Verbindungen zu anderen, drücken Sie Freude durch Gesang, Tanz oder körperliche Zuneigung aus, arbeiten Sie mit anderen zusammen, die Ihre Gefühle teilen, leisten Sie Diensthandlungen, um zu sagen: „Ich liebe dich“, treffen Sie unkonventionelle romantische Arrangements</string>
    <string name="card25_cups_three_qta">Was gibt es in meinem Leben zu feiern? \nWie kann ich meine Gefühle angemessen zum Ausdruck bringen? \nWas kann ich tun, um meinem Partner zu zeigen, wie ich mich wirklich fühle?</string>
    <string name="card25_cups_three_description">Jungfrauen auf einem Gartengrundstück mit erhobenen Kelchen, als würden sie einander etwas schwören.</string>

    <string name="card26_cups_four_name">Vier Kelche</string>
    <string name="card26_cups_four_keywords">Langeweile, Lustlosigkeit, Lethargie, Stabilität, Undankbarkeit</string>
    <string name="card26_cups_four_fortune_telling">Ein Liebhaber wird unruhig. \nFinden Sie heraus, was er oder sie braucht, sonst könnten neue Möglichkeiten Ihren Partner abschrecken.</string>
    <string name="card26_cups_four_meaning">Bewahren Sie Ihre emotionale Stabilität, weigern Sie sich, überwältigenden Emotionen nachzugeben, schätzen Sie, was Sie haben und weigern Sie sich, es als selbstverständlich zu betrachten, erkennen Sie den Wert langfristiger Verpflichtungen</string>
    <string name="card26_cups_four_qta">Wie kann ich diese „Auszeit“ optimal nutzen? \nWie kann ich meinem Partner zeigen, dass ich ihn oder sie nicht für selbstverständlich halte? \nInwieweit macht mich meine Stimmung blind für neue Möglichkeiten?</string>
    <string name="card26_cups_four_description">Ein junger Mann sitzt unter einem Baum und betrachtet drei Tassen, die vor ihm im Gras stehen. ein Arm, der aus einer Wolke hervorragt, bietet ihm einen weiteren Becher an. Ungeachtet seines Gesichtsausdrucks ist er unzufrieden mit seiner Umgebung.</string>

    <string name="card27_cups_five_name">Fünf Kelche</string>
    <string name="card27_cups_five_keywords">Verlust, Verzweiflung, Neubewertung, Bedauern, Unsicherheit, Reue</string>
    <string name="card27_cups_five_fortune_telling">Eine Trennung droht. \nWeine nicht über verschüttete Milch. \nNehmen Sie Ihre Beulen und steigen Sie wieder in den Sattel.</string>
    <string name="card27_cups_five_meaning">Den Verlust anerkennen und weitermachen, sich darauf konzentrieren, wie das Glas „halbvoll“ bleibt, den Silberstreif am Horizont in einer dunklen Wolke finden, erkennen, dass Verlust ein natürlicher Teil des Lebens ist, gesunde Trauer annehmen, Lehren aus den harten Konsequenzen ziehen</string>
    <string name="card27_cups_five_qta">Wie gehe ich mit Verlust um? \nWelche Lektion fürs Leben könnte ich jetzt lernen? \nWie kann ich meine Aufmerksamkeit von der Vergangenheit auf die Zukunft lenken?</string>
    <string name="card27_cups_five_description">Eine dunkle, verhüllte Gestalt blickt seitwärts auf drei liegende Tassen, zwei weitere stehen aufrecht hinter ihm; Im Hintergrund befindet sich eine Brücke, die zu einem kleinen Bergfried oder Hof führt. Divanatorische Bedeutungen: Es ist eine Karte des Verlusts, aber etwas bleibt vorbei; drei wurden genommen, aber zwei sind übrig; es ist eine Karte des Erbes, des Erbes, der Weitergabe, die jedoch nicht den Erwartungen entspricht; Bei manchen Dolmetschern handelt es sich um eine Heiratskarte, allerdings nicht ohne Bitterkeit oder Frustration. Umgekehrt: Neuigkeiten, Allianzen, Affinität, Blutsverwandtschaft, Abstammung, Rückkehr, falsche Projekte</string>

    <string name="card28_cups_six_name">Sechs Kelche</string>
    <string name="card28_cups_six_keywords">Nächstenliebe, Teilen, Aufopferung, Zusammenarbeit, Fairness</string>
    <string name="card28_cups_six_fortune_telling">Ein geiziger Geist erstickt Ihre Lebensfreude. \nEntspannen Sie sich und denken Sie einmal an andere, warum nicht?</string>
    <string name="card28_cups_six_meaning">Spenden Sie Ihre Zeit und Talente an andere. Seien Sie zufrieden damit, zu wissen, wie Ihre Bemühungen anderen helfen. Schaffen Sie ein „Win-Win“-Szenario. Geben Sie, auch wenn Sie wissen, dass eine Rückzahlung nicht möglich ist. Seien Sie motiviert, eine gute Tat zu vollbringen</string>
    <string name="card28_cups_six_qta">Welche Gaben besitze ich? Wie großzügig gebe ich sie? \nWie kann ich bedingungsloses Geben üben? \nWie würden sich die Dinge ändern, wenn ich ein wohltätigerer Mensch würde?</string>
    <string name="card28_cups_six_description">Kinder in einem alten Garten, ihre Tassen voller Blumen.</string>

    <string name="card29_cups_seven_name">Sieben Kelche</string>
    <string name="card29_cups_seven_keywords">Vorstellungskraft, Träume, Illusionen, Ziele</string>
    <string name="card29_cups_seven_fortune_telling">Sie werden mit einer Zeile gefüttert. \nAnstatt sich von ausgefallenen Worten und Versprechungen blenden zu lassen, fordern Sie etwas Reales.</string>
    <string name="card29_cups_seven_meaning">Motivieren Sie sich mit Bildern von zukünftigem Erfolg, nutzen Sie Visualisierung, um den Fortschritt zu fördern, verfolgen Sie einen fantasievollen oder kreativen Ansatz zur Problemlösung, lassen Sie Träume wahr werden, gewinnen Sie Erkenntnisse aus persönlichen Visionen</string>
    <string name="card29_cups_seven_qta">Was wünschst du dir am meisten? Wovor haben Sie am meisten Angst? Wie hängen diese zusammen? \nWie funktioniert Ihre Fantasie für Sie? Gegen dich? \nWie könnte Ihnen eine klarere persönliche Vision dabei helfen, eine der vielen verfügbaren Tassen auszuwählen?</string>
    <string name="card29_cups_seven_description">Geheimnisvolle Visionskelche, aber die Bilder sind vor allem die des fantastischen Geistes.</string>

    <string name="card30_cups_eight_name">Acht Kelche</string>
    <string name="card30_cups_eight_keywords">Sehnsucht, Unzufriedenheit, Suche, Aufbruch, Rückzug</string>
    <string name="card30_cups_eight_fortune_telling">Jemand „tritt“ Sie jetzt oder in naher Zukunft „aus.“ \nVielleicht ist es an der Zeit, mit dem Reden über das Problem aufzuhören und einfach weiterzumachen.</string>
    <string name="card30_cups_eight_meaning">Sich etwas Besseres wünschen, seinen eigenen Weg bahnen, erkennen, dass es im Leben mehr geben muss, eine ungesunde Situation hinter sich lassen, ein eigenes Unternehmen gründen, sich zurückziehen, die „stille, kleine Stimme“ suchen</string>
    <string name="card30_cups_eight_qta">Was muss ich ein für alle Mal zurücklassen? \nWenn ich auf der Suche nach „mehr“ gehen würde, wonach genau würde ich suchen? \nWie könnte ein Retreat meine Perspektive verbessern?</string>
    <string name="card30_cups_eight_description">Ein Mann mit niedergeschlagenem Aussehen verlässt den Kelch seines Glücks, seines Unternehmungsgeistes, seiner Unternehmung oder seines früheren Anliegens.</string>

    <string name="card31_cups_nine_name">Neun Kelche</string>
    <string name="card31_cups_nine_keywords">Zufriedenheit, Sinnlichkeit, Luxus, Vergnügen</string>
    <string name="card31_cups_nine_fortune_telling">Was auch immer Sie wollen, Sie werden es bekommen!</string>
    <string name="card31_cups_nine_meaning">Sich über die eigenen Erfolge freuen, die eigenen Talente und Fähigkeiten erkennen, sich an den schönen Dingen erfreuen, die das Leben zu bieten hat, sich selbst verwöhnen, entspannen und abschalten, alles haben, was man braucht, um sich vollkommen zu fühlen</string>
    <string name="card31_cups_nine_qta">Was ist wahres Glück? \nWenn ich etwas haben könnte, was hätte ich? \nWas ist meine Einstellung zu Luxus? Habe ich es verdient?</string>
    <string name="card31_cups_nine_description">Eine stattliche Persönlichkeit hat nach Herzenslust geschlemmt, und auf der gewölbten Theke hinter ihm steht reichlich Wein zur Erfrischung, was anzudeuten scheint, dass auch die Zukunft gesichert ist. Das Bild bietet nur die materielle Seite, es gibt aber noch andere Aspekte.</string>

    <string name="card32_cups_ten_name">Zehn Kelche</string>
    <string name="card32_cups_ten_keywords">Freude, Erfüllung, überwältigende Emotionen, Schwindel</string>
    <string name="card32_cups_ten_fortune_telling">Ehe und Familie stehen auf dem Spiel. \nErwarten Sie, dass aus einer Freundschaft eine Romanze wird.</string>
    <string name="card32_cups_ten_meaning">Mehr haben, als Sie jemals geträumt haben, zutiefst dankbar sein für alles, was Ihnen gegeben wurde, die Hand Gottes in den Gaben erkennen, die das Universum Ihnen bringt, transzendente Freude erleben, häusliche Glückseligkeit erlangen</string>
    <string name="card32_cups_ten_qta">Wer kann definieren, was „Freude“ ausmacht? \nWelche Vorgehensweise gibt es, wenn Sie sich überfordert fühlen? \nWelche Rolle könnten Gelübde oder Versprechen dabei spielen, ein größeres Maß an Freude in Ihrem Leben zu erreichen? </string>
    <string name="card32_cups_ten_description">Aussehen der Tassen in einem Regenbogen; Es wird von einem Mann und einer Frau unten, offensichtlich Ehemann und Ehefrau, voller Staunen und Ekstase betrachtet. Sein rechter Arm liegt um sie; seine Linke ist nach oben gehoben; Sie hebt ihren rechten Arm. Die beiden neben ihnen tanzenden Kinder haben das Wunderkind nicht bemerkt, sind aber auf ihre Art glücklich - dahinter eine häusliche Szene.</string>

    <string name="card33_cups_eleven_name">Page der Kelche</string>
    <string name="card33_cups_eleven_keywords">Begeisterung, erste Eindrücke, Romantik, Oberflächlichkeit</string>
    <string name="card33_cups_eleven_fortune_telling">Diese Karte stellt einen jungen Mann oder eine junge Frau mit einem wässrigen, verträumten Auftreten dar, der wahrscheinlich als Waage, Skorpion oder Schütze geboren wurde und eine neue Beziehung mit Ihnen beginnen möchte</string>
    <string name="card33_cups_eleven_meaning">Zeigen Sie Ihre Gefühle frei, stürzen Sie sich in eine Romantik, pflegen Sie eine heimliche Schwärmerei, geben Sie sich romantischen Fantasien hin, beginnen Sie eine neue Beziehung, erinnern Sie sich an Ihre erste Liebe, erleben Sie zum ersten Mal Liebe, konvertieren Sie zu einer neuen Religion</string>
    <string name="card33_cups_eleven_qta">Wie groß ist Ihre Sorge, dass andere Sie für dumm oder unerfahren halten könnten? \nInwieweit können Sie ehrlich zu Ihrem Mangel an Erfahrung in Liebe und Glauben sein? \nWie können Sie die Begeisterung über einen längeren Zeitraum aufrechterhalten?</string>
    <string name="card33_cups_eleven_description">Eine jugendliche Gestalt, die aufmerksam auf das Pentagramm blickt, das über seinen erhobenen Händen schwebt. Er bewegt sich langsam und nimmt nicht wahr, was um ihn herum passiert.</string>

    <string name="card34_cups_knight_name">Ritter der Kelche</string>
    <string name="card34_cups_knight_keywords">Inbrunst, Eifer, Launenhaftigkeit, Erleuchtung</string>
    <string name="card34_cups_knight_fortune_telling">Diese Karte stellt einen Mann mit einer emotionalen, sensiblen Persönlichkeit dar, der wahrscheinlich zwischen dem 13. Oktober und dem 11. November geboren wurde und möchte, dass Sie sich für sein neuestes leidenschaftliches Anliegen einsetzen</string>
    <string name="card34_cups_knight_meaning">Sich einer Sache zutiefst verpflichtet fühlen, starken Emotionen nachgeben, von Aufregung bis Depression, allein aus Intuition handeln, Probleme intuitiv lösen, an Ideale statt auf Realitäten glauben und Entscheidungen auf diesen gründen, Intuition oder Leidenschaft mitbringen</string>
    <string name="card34_cups_knight_qta">Wie anfällig sind Sie für emotionale Extreme? \nWas ist der Unterschied zwischen treibender Leidenschaft und blindem Eifer? \nWie kann man andere inspirieren, ohne Aufruhr auszulösen?</string>
    <string name="card34_cups_knight_description">Er reitet ein langsames, ausdauerndes, schweres Pferd, dem sein eigenes Aussehen entspricht. Er zeigt sein Symbol, schaut aber nicht hinein.</string>

    <string name="card35_cups_queen_name">Königin der Kelche</string>
    <string name="card35_cups_queen_keywords">Einsicht, Spiritualität, Mitgefühl, Empathie, Instinkt</string>
    <string name="card35_cups_queen_fortune_telling">Diese Karte stellt eine Frau mit einer emotionalen, zutiefst spirituellen Natur dar, die wahrscheinlich zwischen dem 11. Juni und dem 11. Juli geboren wurde und emotionale und spirituelle Appelle nutzt, um andere von ihrem Standpunkt zu überzeugen</string>
    <string name="card35_cups_queen_meaning">Sich von der Not anderer leiten lassen, starke Emotionen spüren, ungewöhnliche Sympathie oder Empathie besitzen, sich von seinen Gefühlen leiten lassen, übersinnliche Fähigkeiten einsetzen, Einheit mit dem Geist erreichen</string>
    <string name="card35_cups_queen_qta">Wie gehe ich mit starken Emotionen um? \nInwieweit bin ich Opfer meiner eigenen Gefühle? \nWie komme ich vom Nachdenken zum Handeln?</string>
    <string name="card35_cups_queen_description">Das Gesicht erinnert an eine dunkle Frau, deren Qualitäten sich in der Vorstellung von Seelengröße zusammenfassen lassen; sie verfügt auch über eine ernsthafte Intelligenz; Sie betrachtet ihr Symbol und kann darin Welten sehen.</string>

    <string name="card36_cups_king_name">König der Kelche</string>
    <string name="card36_cups_king_keywords">Weisheit, Diplomatie, Zurückhaltung, Gelassenheit</string>
    <string name="card36_cups_king_fortune_telling">Diese Karte stellt einen älteren Mann mit einer sanften, sensiblen Ausstrahlung dar, der wahrscheinlich zwischen dem 9. Februar und dem 10. März geboren wurde und für seine Fairness und Toleranz bekannt ist</string>
    <string name="card36_cups_king_meaning">Eine steife Oberlippe bewahren, angesichts widriger Umstände mutig und klar sein, Erfahrungen teilen, um andere zu trösten, faire und einfühlsame Entscheidungen treffen, den Geist und nicht nur den Buchstaben des Gesetzes ehren</string>
    <string name="card36_cups_king_qta">Welche weise Person könnte man um guten Rat bitten? \nWie kann ich sicherstellen, dass ich so objektiv und fair wie möglich bin? \nInwieweit bin ich in der Lage, die Haltung zu wahren?</string>
    <string name="card36_cups_king_description">Die Figur bedarf keiner besonderen Beschreibung, das Gesicht ist eher dunkel, was auch auf Mut schließen lässt, aber tendenziell etwas lethargisch. Als wiederkehrendes Symbol auf dem Thron ist der Stierkopf zu beachten. Das Zeichen dieses Anzugs wird durchgehend als eingraviertes oder mit einem Wappen versehenes Pentagramm dargestellt, das die Entsprechung der vier Elemente in der menschlichen Natur und das, was sie möglicherweise beherrscht, versinnbildlicht. In vielen alten Tarot-Paketen stand diese Farbe für aktuelle Münze, Geld, Leugner. \nIch habe die Ersetzung der Pentagramme nicht erfunden und ich habe keinen besonderen Grund, die Alternative zu vertreten. Der Konsens über die Wahrsagungsbedeutungen weist jedoch eine gewisse Veränderung auf, da sich die Karten zufällig nicht speziell mit Fragen des Geldes befassen.</string>


    <!-- SWORDS -->
    <string name="card37_swords_ace_name">As der Schwerter</string>
    <string name="card37_swords_ace_keywords">Logik, Sachlichkeit, Intellekt, Wahlfreiheit</string>
    <string name="card37_swords_ace_fortune_telling">Es ist jetzt an der Zeit, eine Wahl zu treffen. \nHören Sie auf zu schwanken und tun Sie das, von dem Sie wissen, dass es das Beste ist.</string>
    <string name="card37_swords_ace_meaning">Objektive Entscheidungen treffen, Logik anwenden, sich mit Argumenten aus einer schwierigen Situation befreien, Rätsel lösen, Dinge durchdenken, Fakten betonen, den Kopf freimachen, Klarheit suchen</string>
    <string name="card37_swords_ace_qta">Wenn ich meine Entscheidung ausschließlich auf der Grundlage von Vernunft und Logik treffen würde, wie würde meine Entscheidung aussehen? \nWas denke ich über meine eigene Problemlösungsfähigkeit? \nWer kann mir die reinen und einfachen Fakten liefern?</string>
    <string name="card37_swords_ace_description">Aus einer Wolke geht eine Hand hervor, die nach Worten greift und deren Spitze von einer Krone umgeben ist.</string>

    <string name="card38_swords_two_name">Zwei Schwerter</string>
    <string name="card38_swords_two_keywords">Verleugnung, Debatte, Sackgasse, Waffenstillstand</string>
    <string name="card38_swords_two_fortune_telling">Manchmal besteht der einzige Weg zu gewinnen darin, den Kampf zu verweigern. \nSie stecken vorerst fest; Lassen Sie Zeit verstreichen, bevor Sie Maßnahmen ergreifen.</string>
    <string name="card38_swords_two_meaning">Sich weigern, eine Entscheidung zu treffen, ohne die Fakten zu kennen, Beide Seiten eines Arguments untersuchen, leidenschaftlich für das argumentieren, woran man glaubt, die Themen abwägen, den offenen Austausch von Ideen fördern, politische oder religiöse Themen diskutieren, ohne „auf die Nerven zu gehen“</string>
    <string name="card38_swords_two_qta">Welche Informationen benötige ich, um aus dieser Sackgasse herauszukommen? \nWie kann ich meine Defensive überwinden und die Fakten erkennen? \nWelche Standpunkte außer meinen eigenen spielen in dieser Situation eine Rolle?</string>
    <string name="card38_swords_two_description">Eine getäuschte Frauenfigur balanciert zwei Schwerter auf ihren Schultern.</string>

    <string name="card39_swords_three_name">Drei Schwerter</string>
    <string name="card39_swords_three_keywords">Diversität, Unterschied, Unzufriedenheit, Kummer, Ablehnung</string>
    <string name="card39_swords_three_fortune_telling">Es gibt viele Trennungen und Untreue. \nWas jetzt jedoch weh tut, wird sich später als gut für Sie erweisen.</string>
    <string name="card39_swords_three_meaning">Mutig genug sein, die Dinge so zu sehen, wie sie wirklich sind, Ihren kritischen Blick üben, Ihr bester Kritiker sein, anerkennen, dass die Dinge nicht immer wie geplant verlaufen, den Kummer überwinden und eine schmerzhafte Wahrheit annehmen</string>
    <string name="card39_swords_three_qta">Wie kann ich meine Depression überwinden? \nInwieweit sind meine Gefühle eine Frage der Wahl? \nWie kann ich aus den Fehlern der Vergangenheit lernen?</string>
    <string name="card39_swords_three_description">Drei Schwerter durchbohren ein Herz; Wolken und Regen dahinter.</string>

    <string name="card40_swords_four_name">Vier Schwerter</string>
    <string name="card40_swords_four_keywords">Meditation, Kontemplation, Perspektiven-Wechsel, Gedankenwelt</string>
    <string name="card40_swords_four_fortune_telling">Treffen Sie jetzt keine Entscheidung. \nWarten Sie, und Sie werden es nicht bereuen.</string>
    <string name="card40_swords_four_meaning">Denken Sie über Ihre Pläne nach, bevor Sie sie in die Tat umsetzen. Machen Sie eine Pause, um zu meditieren oder Ihren Kopf frei zu bekommen. Nehmen Sie sich die Zeit, jemanden oder etwas zu verstehen, bevor Sie es kritisieren. Ruhen Sie sich aus. Beschäftigen Sie Ihre Gedanken mit einer gesunden Ablenkung</string>
    <string name="card40_swords_four_qta">Wie lange ist es her, dass Sie sich bewusst eine „Auszeit“ genommen haben? \nWie schwer fällt es Ihnen zu meditieren? \nWas würde passieren, wenn Sie sich heute einfach weigern würden, eine Entscheidung zu treffen?</string>
    <string name="card40_swords_four_description">Das Bildnis eines Ritters in Gebetshaltung in voller Länge auf seinem Grab.</string>

    <string name="card41_swords_five_name">Fünf Schwerter</string>
    <string name="card41_swords_five_keywords">Egoismus, Feindseligkeit, Irrationalität, Selbsterhaltung</string>
    <string name="card41_swords_five_fortune_telling">Jemand bestiehlt Sie finanziell oder romantisch. \nSeien Sie vorsichtig bei Freunden, die hinter Ihrem Rücken reden.</string>
    <string name="card41_swords_five_meaning">In Ihrem eigenen Interesse handeln, sich dafür entscheiden, für sich selbst einzustehen, nicht vor Meinungsverschiedenheiten und Zwietracht zurückweichen, Stellung beziehen, sich weigern, einem unethischen Plan zuzustimmen</string>
    <string name="card41_swords_five_qta">Wie verhalte ich mich, wenn ich gewinne? Was sagt das über mich aus? \nWie kann ich das Notwendige tun, ohne anderen das Gefühl zu geben, besiegt zu sein? \nWas ist der Unterschied zwischen egoistischem Handeln und Handeln in meinem eigenen Interesse?</string>
    <string name="card41_swords_five_description">Ein verächtlicher Mann kümmert sich um zwei sich zurückziehende und niedergeschlagene Gestalten. Ihre Schwerter liegen auf dem Boden. Zwei weitere trägt er auf seiner linken Schulter, ein drittes Schwert hält er in der rechten Hand und zeigt zur Erde. Er ist der Herr im Besitz des Feldes.</string>

    <string name="card42_swords_six_name">Sechs Schwerter</string>
    <string name="card42_swords_six_keywords">Anpassung, Feinjustierung, Wissenschaft, Reisen</string>
    <string name="card42_swords_six_fortune_telling">Schon bald geht es auf eine lange Reise übers Wasser. \nAktionen haben unerwartete Konsequenzen, seien Sie also vorbereitet.</string>
    <string name="card42_swords_six_meaning">Das Beste aus einer schlechten Situation machen, sich von einer Niederlage erholen, Erwartungen zurücksetzen, auf unerwartete Umstände Rücksicht nehmen, anderen helfen, die sich in einer schlimmen Situation befinden, die Art und Weise ändern, wie Sie die Welt sehen, Ihre Perspektive durch Studium oder Reisen erweitern</string>
    <string name="card42_swords_six_qta">Welche Annahmen bestimmen mein Denken? \nWie bereit bin ich, anderen zu helfen? Um es anzufordern, wenn ich es brauche? \nWie bin ich darauf vorbereitet, mit Veränderungen umzugehen? Mit unerwarteten Ergebnissen?</string>
    <string name="card42_swords_six_description">Ein Fährmann, der Passagiere in seinem Kahn zum anderen Ufer befördert. Der Kurs verläuft reibungslos, und da die Fracht leicht ist, kann man feststellen, dass die Arbeit seine Kräfte nicht übersteigt.</string>

    <string name="card43_swords_seven_name">Sieben Schwerter</string>
    <string name="card43_swords_seven_keywords">Unehrlichkeit, Anmaßung, Hinterlist, Verdächtigungen</string>
    <string name="card43_swords_seven_fortune_telling">Gehen Sie nicht davon aus, dass die Menschen um Sie herum Ihr Vertrauen verdienen. \nBitten Sie um einen Bericht darüber, wo sich Menschen aufgehalten haben und was sie getan haben.</string>
    <string name="card43_swords_seven_meaning">Sich weigern, etwas Unehrliches zu tun, auch wenn keine Chance besteht, jemals erwischt zu werden. Eine schwierige Situation mit Finesse bewältigen. Annahmen aufzeigen. Ethisch handeln in der Öffentlichkeit und im Privaten. Ein Leben führen, das über jeden Zweifel erhaben ist.</string>
    <string name="card43_swords_seven_qta">Welche Annahmen mache ich? \nWie ausgeprägt ist mein Sinn für Ethik? \nWie soll ich reagieren, wenn ich weiß, dass andere gegen die Regeln verstoßen?</string>
    <string name="card43_swords_seven_description">Ein Mann, der gerade dabei ist, schnell fünf Schwerter wegzutragen; die beiden anderen der Karte bleiben im Boden stecken. Ein Lager ist in unmittelbarer Nähe.</string>

    <string name="card44_swords_eight_name">Acht Schwerter</string>
    <string name="card44_swords_eight_keywords">Einschränkung, Begrenzung, Gefangenschaft, Hilflosigkeit</string>
    <string name="card44_swords_eight_fortune_telling">Hören Sie auf, das Opfer zu spielen. \nSobald Sie erkennen, dass Sie selbst Ihr größtes Hindernis sind, kann Sie nichts mehr aufhalten.</string>
    <string name="card44_swords_eight_meaning">Grenzen respektieren, Regeln respektieren, sich aus gesundheitlichen Gründen für eine Diät entscheiden, erkennen, dass man nicht immer die Kontrolle behalten kann, Hindernisse für weitere Fortschritte erkennen, sich weigern, über ungesunde oder unethische Optionen nachzudenken, um Hilfe bitten</string>
    <string name="card44_swords_eight_qta">Wer ist befugt, den bürokratischen Aufwand abzubauen? \nWas genau sind die Hindernisse? Welche Ressourcen werden genau benötigt, um sie zu bewegen? \nInwieweit ist Ihre Ohnmacht eine Frage der Einstellung?</string>
    <string name="card44_swords_eight_description">Eine Frau, gefesselt und getäuscht, mit den Schwertern der Karte um sich. Dennoch ist es eher eine Karte vorübergehender Dauer als einer unwiederbringlichen Knechtschaft.</string>

    <string name="card45_swords_nine_name">Neun Schwertter</string>
    <string name="card45_swords_nine_keywords">Reue, Sorge, Verzweiflung, Schlussfolgerung</string>
    <string name="card45_swords_nine_fortune_telling">Wenn Sie die Maßnahmen ergreifen, die Sie jetzt in Betracht ziehen, werden Sie es in Zukunft bereuen.</string>
    <string name="card45_swords_nine_meaning">Weigern Sie sich, sich über etwas Sorgen zu machen, das Sie nicht kontrollieren können, lehnen Sie Ängste ab, beurteilen Sie Ihre eigene Leistung mit Freundlichkeit und Sanftmut, nutzen Sie Meditation, um einen unruhigen Geist zu beruhigen, konfrontieren Sie Albträume und Ängste, ziehen Sie eine Schlussfolgerung und verdrängen Sie ein Problem aus Ihrem Kopf</string>
    <string name="card45_swords_nine_qta">Welche Rolle spielen Sorgen in Ihrer aktuellen Situation? \nFür welche anderen Zwecke könnten Sie die Energie, die Sie der Angst widmen, verwenden? \nWie können Sie wissen, wann es Zeit ist, mit dem Denken aufzuhören und mit dem Handeln zu beginnen?</string>
    <string name="card45_swords_nine_description">Jemand sitzt wehklagend auf dem Bett, die Schwerter über sich. Es ist wie jemand, der keinen Kummer kennt, der dem seinen gleicht. Es ist eine Karte völliger Verzweiflung.</string>

    <string name="card46_swords_ten_name">Zehn Schwerter</string>
    <string name="card46_swords_ten_keywords">Erschöpfung, Ruin, Katastrophe, Ausdauer, Besessenheit</string>
    <string name="card46_swords_ten_fortune_telling">Katastrophe! \nVerschieben Sie Pläne und ergreifen Sie keine Maßnahmen, bis die Vorzeichen besser sind.</string>
    <string name="card46_swords_ten_meaning">Erkennen Sie die Anzeichen dafür, dass Sie Ihre Grenzen erreicht haben, achten Sie darauf, was Ihr Körper Ihnen sagen will, geben Sie dem Bedürfnis nach Ruhe und Erneuerung nach, erkennen Sie an, dass Sie den Tiefpunkt erreicht haben, verpflichten Sie sich zu einer Kehrtwende, wissen Sie, dass das Schlimmste vorbei ist</string>
    <string name="card46_swords_ten_qta">Was sind die Anzeichen dafür, dass die Zeit der Debatte vorbei ist? \nWie können Sie erkennen, wann das Interesse der Besessenheit gewichen ist? \nWenn Ihre eigenen Grenzen erreicht sind, wo können Sie sich um Hilfe wenden?</string>
    <string name="card46_swords_ten_description">Eine liegende Figur, durchbohrt von allen zur Karte gehörenden Schwertern.</string>

    <string name="card47_swords_page_name">Page der Schwerter</string>
    <string name="card47_swords_page_keywords">Student, Lehrling, Stipendium, Information</string>
    <string name="card47_swords_page_fortune_telling">Diese Karte stellt einen jungen Mann oder eine junge Frau mit einem lockeren, intellektuellen Auftreten dar, die wahrscheinlich als Steinbock, Wassermann oder Fisch geboren wurde und etwas Neues von Ihnen lernen oder eine Diskussion mit Ihnen führen möchte.</string>
    <string name="card47_swords_page_meaning">Einen Studiengang verfolgen, gute Fragen stellen, Zeit in Studium und Praxis investieren, recherchieren, es sich zur Gewohnheit machen, neue Dinge zu lernen, eine Untersuchung beginnen, darlegen, was Sie wissen müssen, einen Mentor oder Lehrer finden</string>
    <string name="card47_swords_page_qta">Fühlen Sie sich wohl dabei, Ihre eigene Unwissenheit zu offenbaren? \nWas sind die Noten eines guten Schülers? \nInwieweit sind Sie offen für neue Informationen?</string>
    <string name="card47_swords_page_description">Eine geschmeidige, aktive Figur hält beim schnellen Gehen ein Schwert aufrecht in beiden Händen. Er zieht über zerklüftetes Land, und auf seinem Weg drängen sich die Wolken wild zusammen. Er ist wachsam und geschmeidig und schaut hin und her, als ob jeden Moment ein erwarteter Feind auftauchen könnte.</string>

    <string name="card48_swords_knight_name">Ritter der Schwerter</string>
    <string name="card48_swords_knight_keywords">Unverblümtheit, Intelligenz, Schärfe, Nachforschungen</string>
    <string name="card48_swords_knight_fortune_telling">Ein Fehler führt dazu, dass jemand etwas sagt, was er oder sie bereut. \nWenn Sie das waren, seien Sie bereit, sich zu entschuldigen und weiterzumachen.</string>
    <string name="card48_swords_knight_meaning">Sagen Sie Ihre Meinung, äußern Sie Ihre Meinung, üben Sie konstruktive Kritik, teilen Sie Ihr Wissen, machen Sie aufschlussreiche Beobachtungen, lokalisieren Sie das Problem, klären Sie, was andere gesagt haben, geben Sie anderen eine klare Richtung, enthüllen Sie die Wahrheit</string>
    <string name="card48_swords_knight_qta">Was muss ich wirklich wissen? \nInwieweit habe ich die Fakten hinter meiner Situation untersucht? \nWie kann ich mein Wissen weitergeben, ohne andere zu verprellen?</string>
    <string name="card48_swords_knight_description">Er reitet in voller Fahrt, als würde er seine Feinde zerstreuen. Im Design ist er wirklich ein prototypischer Held romantischer Ritterlichkeit. Er könnte fast Galahad sein, dessen Schwert schnell und sicher ist, weil er ein reines Herz hat.</string>

    <string name="card49_swords_queen_name">Königin der Schwerter</string>
    <string name="card49_swords_queen_keywords">Anmut, Können, Witz, Charme, Begabung</string>
    <string name="card49_swords_queen_fortune_telling">Diese Karte stellt eine Frau mit einer künstlerischen, intellektuellen Natur dar, die wahrscheinlich zwischen dem 12. September und dem 12. Oktober geboren wurde und kluge, positive Kommunikation nutzt, um andere von ihrem Standpunkt zu überzeugen.</string>
    <string name="card49_swords_queen_meaning">Takt zeigen oder Diplomatie anwenden, eine angespannte Situation entschärfen, wissen, was und wie man es sagt, anderen das Gefühl geben, sich wohl und selbstbewusst zu fühlen, das Beste aus jedem herauszuholen, ein Gespür für Worte haben, Witze erzählen, ein Händchen für Musik haben, Mathematik, Kunst oder Naturwissenschaften</string>
    <string name="card49_swords_queen_qta">Wofür habe ich ein Händchen? Wie könnte sich meine besondere Gabe jetzt als nützlich erweisen? \nInwieweit bin ich in der Lage zu sagen, was gesagt werden muss? \nWie kann ich am besten sagen, was ich sagen möchte?</string>
    <string name="card49_swords_queen_description">Ihre rechte Hand hebt die Waffe senkrecht und der Griff ruht auf einer Armlehne ihres königlichen Stuhls. Die linke Hand ist ausgestreckt, der Arm ist erhoben. Ihr Gesichtsausdruck ist streng, aber züchtig. es deutet auf Vertrautheit mit Trauer hin. Es stellt keine Gnade dar und trotz ihres Schwertes ist sie wohl kaum ein Symbol der Macht.</string>

    <string name="card50_swords_king_name">König der Schwerter</string>
    <string name="card50_swords_king_keywords">Fachwissen, Entscheidung, Urteil, Genie</string>
    <string name="card50_swords_king_fortune_telling">Diese Karte stellt einen älteren Mann mit einem einsichtigen, überlegten Geist dar, der wahrscheinlich zwischen dem 11. Mai und dem 10. Juni geboren wurde und für seine Integrität und seine scharfe Entscheidungsfähigkeit bekannt ist.</string>
    <string name="card50_swords_king_meaning">Sich mit Bestimmtheit und Autorität äußern, eine endgültige Entscheidung treffen, einen Experten hinzuziehen, Berater und Gutachter hinzuziehen, zu einem endgültigen Schluss kommen, auf der Grundlage fundierter Informationen eine vorteilhafte Vereinbarung treffen</string>
    <string name="card50_swords_king_qta">Wie würde Ihre Entscheidung ausfallen, wenn Sie jetzt ein verbindliches Urteil fällen müssten? \nWie bequem ist es für Sie, genau das zu sagen, was Sie meinen? Wie oft mäßigen Sie Ihre Aussage, aus Angst, andere zu beleidigen? \nWenn Sie andere fragen würden: „Was ist mein Fachgebiet?“ Was würden sie sagen?</string>
    <string name="card50_swords_king_description">Er sitzt im Urteil und hält das aus der Scheide gezogene Schild seiner Klage. Er erinnert natürlich an das herkömmliche Symbol der Gerechtigkeit in der Großen Arkana, und er mag diese Tugend repräsentieren, aber er ist vielmehr die Macht über Leben und Tod, kraft seines Amtes.</string>

    <!-- WANDS -->
    <string name="card51_wands_ace_name">As der Stäbe</string>
    <string name="card51_wands_ace_keywords">Wunsch, Inspiration, Vision, Schöpfung, Erfindung</string>
    <string name="card51_wands_ace_fortune_telling">Jemand ist scharf auf Sie, ein neues Jobangebot steht vor der Tür, gehen Sie sanft und tragen Sie einen großen Stock</string>
    <string name="card51_wands_ace_meaning">Inspiriert sein, ein wichtiges Ziel identifizieren, die Möglichkeit bekommen, alles zu tun, was man tun möchte, Anweisungen geben oder erhalten, eine Lösung sehen, etwas Neues erschaffen, erregt sein, sei es sexuell oder kreativ</string>
    <string name="card51_wands_ace_qta">Was will ich wirklich mehr als alles andere? \nWas passiert, wenn ich diese Gelegenheit verstreichen lasse? \nWie klar habe ich meine Richtungen, Werte und Ziele definiert?</string>
    <string name="card51_wands_ace_description">Eine aus einer Wolke hervortretende Hand ergreift einen starken Zauberstab oder eine Keule.</string>

    <string name="card52_wands_two_name">Zwei Stäbe</string>
    <string name="card52_wands_two_keywords">Konflikt, Entscheidung, Option, Individualität</string>
    <string name="card52_wands_two_fortune_telling">Hüten Sie sich vor falschen Freunden. \nReden Sie nicht um den heißen Brei herum; Sagen Sie, was Sie denken und tun Sie, was Sie tun möchten.</string>
    <string name="card52_wands_two_meaning">Eine Wahl haben, eine Option anbieten oder angeboten bekommen, den Wert der Herangehensweise einer anderen Person erkennen, verstehen, dass es mehr als einen Weg gibt, „eine Katze zu häuten“, erfolgreich mehr als eine Sache gleichzeitig tun, befähigt sein eine Entscheidung treffen</string>
    <string name="card52_wands_two_qta">Wie entscheidet man in einem Konflikt, wer gewinnt? \nWelche Werte bestimmen Ihren Entscheidungsprozess? \nWelche Wahl wirst du treffen, wenn du überhaupt keine Wahl triffst?</string>
    <string name="card52_wands_two_description">Ein großer Mann blickt von einem Zinnendach auf Meer und Küste; in seiner rechten Hand hält er einen Globus, während in seiner linken Hand ein Stab auf der Zinne ruht; ein anderer ist in einem Ring befestigt. Die Rose, das Kreuz und die Lilie sollten auf der linken Seite bemerkt werden.</string>

    <string name="card53_wands_three_name">Drei Stäbe</string>
    <string name="card53_wands_three_keywords">Umsetzung, Aktion, Erkundung</string>
    <string name="card53_wands_three_fortune_telling">Sie planen bald eine Reise. \nSeien Sie auf der Hut: Ihr Schiff kommt herein.</string>
    <string name="card53_wands_three_meaning">Einen Plan in die Tat umsetzen, den entscheidenden ersten Schritt machen, Gutes geschehen lassen, über die eigenen Grenzen hinausgehen, neue Wege beschreiten, sofort durchstarten, zusehen, wie die eigenen Pläne in die Tat umgesetzt werden</string>
    <string name="card53_wands_three_qta">Wie können Sie es sich zur Gewohnheit machen, mit Ihren Gewohnheiten zu brechen? \nWie können Sie unter diesen Umständen eine entscheidende Führungspersönlichkeit sein? \nWas ist Ihr Aktionsplan für die nächste Woche, den nächsten Monat, das nächste Jahr oder das nächste Jahrzehnt?</string>
    <string name="card53_wands_three_description">Eine ruhige, stattliche Persönlichkeit blickte mit dem Rücken vom Rand einer Klippe auf Schiffe, die über das Meer fahren. Drei Stäbe sind in den Boden gepflanzt und er stützt sich leicht auf einen von ihnen.</string>

    <string name="card54_wands_four_name">Vier Stäbe</string>
    <string name="card54_wands_four_keywords">Feier, Jubel, Gemeinschaft, Teamarbeit, Abschluss</string>
    <string name="card54_wands_four_fortune_telling">Jemand beobachtet und bewertet Ihre Arbeit. \nMöglicherweise erhalten Sie bald eine Hochzeitseinladung.</string>
    <string name="card54_wands_four_meaning">An einer großen Feier teilhaben, an einem gemeinsamen Erfolgs- und Erfolgserlebnis teilhaben, sich auf eine Party vorbereiten, gemeinsam auf ein gemeinsames Ziel hinarbeiten, Auszeichnungen verleihen oder gewinnen</string>
    <string name="card54_wands_four_qta">Inwieweit leiste ich meinen Beitrag? \nWelche Art der Anerkennung wäre am sinnvollsten? \nWie könnte sich eine Feier jetzt auf die Moral der Gemeinschaft auswirken?</string>
    <string name="card54_wands_four_description">An den vier großen Stäben im Vordergrund hängt eine große Girlande; zwei weibliche Figuren heben Blumensträuße in die Höhe; An ihrer Seite führt eine Brücke über einen Wassergraben zu einem alten Herrenhaus.</string>

    <string name="card55_wands_five_name">Fünf Stäbe</string>
    <string name="card55_wands_five_keywords">Konfrontation, Störung, Unterscheidung, Einwand, Streit</string>
    <string name="card55_wands_five_fortune_telling">Bereiten Sie sich auf einen Kampf mit Ihrem besten Freund vor. \nDenken Sie daran: Sobald Sie Worte losgelassen haben, können Sie sie nicht mehr zurücknehmen.</string>
    <string name="card55_wands_five_meaning">Eine abweichende Meinung ruhig äußern, jemandem erlauben, seine eigenen Methoden anzuwenden, um eine Aufgabe zu erledigen, das Wort für Diskussionen oder Debatten freigeben, bisher erzielte Fortschritte mit zuvor festgelegten Standards vergleichen</string>
    <string name="card55_wands_five_qta">Inwieweit lohnt es sich, für Ihr aktuelles Anliegen zu kämpfen? \nWelche Alternativen gibt es zum regelrechten Konflikt? \nWas passiert in einem „fairen Kampf“? \nWie kannst du diesen Kampf fair halten?</string>
    <string name="card55_wands_five_description">Eine Truppe Jugendlicher, die Stäbe schwingen, als ob sie Sport treiben oder sich streiten. Es handelt sich um eine mimische Kriegsführung, und dazu gehören die fünf Zauberstäbe.</string>

    <string name="card56_wands_six_name">Sechs Stäbe</string>
    <string name="card56_wands_six_keywords">Sieg, Leistung, Erfolg, Triumph</string>
    <string name="card56_wands_six_fortune_telling">Jemand plant eine Party für Sie, aber nicht jeder freut sich über Ihren jüngsten Erfolg. \nPassen Sie auf neidische Freunde auf.</string>
    <string name="card56_wands_six_meaning">Ihre Kollegen übertreffen, einen Wettbewerb gewinnen, als fähige Person anerkannt werden, Ihren „Moment im Rampenlicht“ haben, von der Menge angefeuert werden, eine Auszeichnung erhalten, sich die Bewunderung anderer verdienen, jemandem sagen: „Gut gemacht!“</string>
    <string name="card56_wands_six_qta">Nach welcher Art von Anerkennung sehne ich mich? Warum? \nWie großzügig lobe ich die Leistungen anderer? \nWas passiert, wenn die Parade vorbei ist?</string>
    <string name="card56_wands_six_description">Ein mit Lorbeer geschmückter Reiter trägt einen Stab, der mit einer Lorbeerkrone geschmückt ist; Lakaien mit Stäben stehen ihm zur Seite.</string>

    <string name="card57_wands_seven_name">Sieben Stäbe</string>
    <string name="card57_wands_seven_keywords">Tapferkeit, Mut, Entschlossenheit</string>
    <string name="card57_wands_seven_fortune_telling">Lassen Sie sich von einem persönlichen Angriff nicht überraschen. \nBereiten Sie sich darauf vor, sich selbst oder jemanden, den Sie lieben, zu verteidigen.</string>
    <string name="card57_wands_seven_meaning">Sich weigern, durch Angst oder Einschüchterung zum Schweigen gebracht zu werden, den Kampf allen Widrigkeiten zum Trotz fortzusetzen, grimmig zu sein, sich gegen physische und emotionale Angriffe zu verteidigen, sich zu weigern, Missbrauch hinzunehmen, an seinen Werten festzuhalten, trotz allem Druck, sie aufzugeben</string>
    <string name="card57_wands_seven_qta">Wann fühlst du dich am meisten bedroht? Wann gehst du in die Defensive? \nWie fähig sind Sie, sich zu verteidigen? \nWelche Arten von Überzeugungen sind es wert, verteidigt zu werden?</string>
    <string name="card57_wands_seven_description">Ein junger Mann auf einer schroffen Anhöhe, einen Stab schwingend; Von unten werden ihm sechs weitere Stäbe entgegengehoben.</string>

    <string name="card58_wands_eight_name">Acht Stäbe</string>
    <string name="card58_wands_eight_keywords">Geschwindigkeit, Schnelligkeit, Reaktionsfähigkeit, Veränderung</string>
    <string name="card58_wands_eight_fortune_telling">Achten Sie auf einen überraschenden Brief per Post. \nDeine ganze Welt steht kurz davor, auf den Kopf gestellt zu werden.</string>
    <string name="card58_wands_eight_meaning">Schnelle Maßnahmen ergreifen, so schnell wie möglich mit einem Plan vorankommen, sich selbst mit Energie versorgen, sich an plötzliche Veränderungen anpassen, Rückschläge gelassen ertragen, die Idee annehmen, dass nichts für immer gleich bleibt, schnell und angemessen auf unvorhergesehene Probleme reagieren</string>
    <string name="card58_wands_eight_qta">Wie schnell können Sie sich an Veränderungen anpassen? \nWie würden Sie auf eine überwältigende, plötzliche Veränderung reagieren? \nWelche Veränderungen zeichnen sich für Sie ab? Wie gut haben Sie sich darauf vorbereitet?</string>
    <string name="card58_wands_eight_description">Die Karte stellt Bewegung durch das Unbewegliche dar – einen Flug von Zauberstäben durch ein offenes Land; aber sie orientieren sich an der Laufzeit ihres Kurses. Das, was sie bedeuten, ist naheliegend; es kann sogar an der Schwelle liegen.</string>

    <string name="card59_wands_nine_name">Neun Stäbe</string>
    <string name="card59_wands_nine_keywords">Zähigkeit, Beharrlichkeit, Ausdauer, Loyalität, Befreiung</string>
    <string name="card59_wands_nine_fortune_telling">Entspannen Sie sich noch nicht; es kommt noch mehr. \nDer Test, vor dem Sie jetzt stehen, findet aus einem Grund statt: um Ihnen zu zeigen, wer Ihre wahren Freunde sind.</string>
    <string name="card59_wands_nine_meaning">Für die Dauer daran festhalten, seine Versprechen und Verpflichtungen erfüllen, unter unglaublichem Druck standhalten, sich über die Ziellinie schleppen, sich aus eigener Kraft wieder aufrappeln, sich weigern, aufzuhören, so weit zu gehen, wie man gehen kann, und mit dem eigenen zufrieden sein Leistung</string>
    <string name="card59_wands_nine_qta">Wie gehen Sie damit um, wenn es wirklich schwierig wird? \nWas ermutigt Sie, weiterzumachen, wenn es Ihnen schlecht geht? \nAn welchem Punkt sollten Sie in der Lage sein, diese Situation loszulassen?</string>
    <string name="card59_wands_nine_description">Die Figur stützt sich auf seinen Stab und blickt erwartungsvoll, als warte sie auf einen Feind. Dahinter befinden sich acht weitere Stäbe – aufrecht, in geordneter Anordnung, wie eine Palisade.</string>

    <string name="card60_wands_ten_name">Zehn Stäbe</string>
    <string name="card60_wands_ten_keywords">Erschöpfung, Widerstand, Belastung, Unterdrückung</string>
    <string name="card60_wands_ten_fortune_telling">Du bist erschöpft. \nZiehen Sie sich zurück, nehmen Sie sich eine Auszeit und überlassen Sie die Dinge eine Weile jemand anderem.</string>
    <string name="card60_wands_ten_meaning">Sich in extremen Situationen behaupten, anderen helfen, ihre Lasten zu tragen, den Unterdrückten zu Hilfe kommen, die eigenen Grenzen kennen und ehrlich sein, erkennen, wenn man für eine bestimmte Aufgabe nicht gut geeignet ist</string>
    <string name="card60_wands_ten_qta">Woher wissen Sie, wann Sie das Ende Ihrer Kräfte erreicht haben? \nWie leicht sagen Sie Nein zu neuen Projekten und Anfragen? \nWelche Projekte könnten Sie delegieren ... oder streichen?</string>
    <string name="card60_wands_ten_description">Ein Mann, der unter der Last der zehn Stäbe leidet, die er trägt.</string>

    <string name="card61_wands_page_name">Page der Stäbe</string>
    <string name="card61_wands_page_keywords">Enthusiasmus, Eifer, Zuversicht, Bestätigung, Bejahung</string>
    <string name="card61_wands_page_fortune_telling">Diese Karte steht für einen jungen Mann oder eine junge Frau mit einem feurigen, enthusiastischen Auftreten, wahrscheinlich als Krebs, Löwe oder Jungfrau geboren, der/die eine neue Beziehung mit Ihnen beginnen möchte.</string>
    <string name="card61_wands_page_meaning">Eine neue Chance ergreifen, ein Cheerleader oder glühender Verfechter seiner Sache sein, ein wahrer Gläubiger sein, erste Schritte in Richtung Unabhängigkeit unternehmen, auf die eigenen Fähigkeiten vertrauen, um Feedback bitten</string>
    <string name="card61_wands_page_qta">Wie leicht geben Sie Ihre eigene Unerfahrenheit zu? \nWie können Sie ein besserer Schüler oder Angestellter sein? \nWelche Eigenschaften würden die Entdeckungsreise eines völligen Neulings erleichtern?</string>
    <string name="card61_wands_page_description">In einer ländlichen Szene, steht ein junger Mann in der Verkündigung. Er ist unbekannt, aber treu, und seine Botschaft ist seltsam.</string>

    <string name="card62_wands_knight_name">Ritter der Stäbe</string>
    <string name="card62_wands_knight_keywords">Kühnheit, Tapferkeit, Leidenschaft, Überzeugungskraft, Fürsprache</string>
    <string name="card62_wands_knight_fortune_telling">Diese Karte steht für einen Mann mit einer kühnen, leidenschaftlichen Persönlichkeit, der wahrscheinlich zwischen dem 12. Juli und dem 11. August geboren ist und Sie mitreißen will.</string>
    <string name="card62_wands_knight_meaning">Vorwärts stürmen, schnell vorankommen, sich nicht einschränken lassen, die Menschen in Ihrer Umgebung mit Ihrem Witz und Charme verblüffen, andere von Ihrem Führungsanspruch überzeugen, andere davon überzeugen, Ihnen zu folgen, ein Katalysator für Veränderungen sein</string>
    <string name="card62_wands_knight_qta">Inwieweit haben Sie Ihr Endziel definiert? \nWas ist der schnellste Weg, die Aufgabe zu erledigen? Ist das unbedingt der beste Weg? \nWie lange ist es her, dass Sie zurückgeblickt haben, um zu sehen, ob andere wirklich Ihrem Beispiel folgen?</string>
    <string name="card62_wands_knight_description">Inwieweit haben Sie Ihr Endziel definiert? \nWas ist der schnellste Weg, die Aufgabe zu erledigen? Ist das unbedingt der beste Weg? \nWie lange ist es her, dass Sie zurückgeblickt haben, um zu sehen, ob andere wirklich Ihrem Beispiel folgen?</string>

    <string name="card63_wands_queen_name">Königin der Stäbe</string>
    <string name="card63_wands_queen_keywords">Aufmerksamkeit, Anziehungskraft, Einigung, Zusammenarbeit</string>
    <string name="card63_wands_queen_fortune_telling">Diese Karte steht für eine Frau mit einer attraktiven, anziehenden Persönlichkeit, die wahrscheinlich zwischen dem 11. März und dem 20. April geboren ist und Sie dazu bringen möchte, die Dinge auf ihre Art zu tun.</string>
    <string name="card63_wands_queen_meaning">Aufmerksam sein, anderen helfen, sich auf das Thema zu konzentrieren, alle zur Zusammenarbeit bewegen, Gemeinsamkeiten erkennen, Menschen trotz ihrer Unterschiede zusammenbringen, umgekehrte Psychologie anwenden</string>
    <string name="card63_wands_queen_qta">Wie achtsam bin ich? \nWie kann ich die Aufmerksamkeit der Menschen auf das lenken, was wir gemeinsam haben? \nInwieweit bin ich in der Lage, Menschen davon zu überzeugen, das zu tun, was ich von ihnen möchte?</string>
    <string name="card63_wands_queen_description">Die Stäbe in dieser Farbe sind immer in Blättern, da es sich um eine Farbe des Lebens und der Lebendigkeit handelt. Emotional und auch sonst entspricht die Persönlichkeit der Königin der des Königs, ist aber magnetischer.</string>

    <string name="card64_wands_king_name">König of Stäbe</string>
    <string name="card64_wands_king_keywords">Kreativität, Erfindungsreichtum, Leistung, Richtung</string>
    <string name="card64_wands_king_fortune_telling">Diese Karte steht für einen älteren Mann mit einer beherrschenden, charismatischen Persönlichkeit, der wahrscheinlich zwischen dem 13. November und dem 12. Dezember geboren ist und der es vorzieht, Anweisungen zu geben und sie zu befolgen</string>
    <string name="card64_wands_king_meaning">Alte Dinge auf neue und aufregende Weise zusammenfügen, unerwartete Lösungen finden, seine Erfahrung nutzen, um Rätsel und Probleme zu lösen, das tun, was man sich vorgenommen hat, die Bemühungen anderer anleiten</string>
    <string name="card64_wands_king_qta">Wie selbstbewusst bin ich als Führungskraft? \nWie kann ich mehr Selbstvertrauen ausstrahlen? \nWie kann ich mein Fachwissen auf eine Weise anbieten, die andere dazu inspiriert, mir zu folgen?</string>
    <string name="card64_wands_king_description">Die physische und emotionale Natur, der diese Karte zugeordnet ist, ist dunkel, feurig, geschmeidig, lebhaft, leidenschaftlich, edel. Der König erhebt einen blühenden Stab und trägt, wie seine drei Entsprechungen in den übrigen Farben, unter seiner Krone eine so genannte Erhaltungshaube. Er verbindet sich mit dem Symbol des Löwen, das auf der Rückseite seines Throns prangt.</string>


    <!-- COINS -->
    <string name="card65_coins_ace_name">As der Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card65_coins_ace_keywords">Gesundheit, Reichtum, Praktikabilität, Empfangen</string>
    <string name="card65_coins_ace_fortune_telling">Ihre Gesundheit wird sich verbessern. \nDer Scheck, auf den Sie warten, ist wirklich auf dem Postweg.</string>
    <string name="card65_coins_ace_meaning">Entwurf eines Plans zur Erreichung von Wohlstand, Erkennen von Möglichkeiten zur Verbesserung des Einkommens oder der Gesundheit, Erkennen, dass Sie alles haben, was Sie brauchen, Wertschätzung für alles, was das Universum Ihnen gegeben hat, Empfangen des perfekten Geschenks zur perfekten Zeit</string>
    <string name="card65_coins_ace_qta">Wie würde ich mich entscheiden, wenn ich meine Entscheidung ausschließlich von praktischen Erwägungen abhängig machen würde? \nWelche Ressourcen stehen mir zur Verfügung? \nWelche physischen und finanziellen Auswirkungen wird meine Entscheidung haben?</string>
    <string name="card65_coins_ace_description">Eine Hand, die wie üblich aus einer Wolke kommt, hält ein Pentagramm/eine Münze hoch.</string>

    <string name="card66_coins_two_name">Zwei Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card66_coins_two_keywords">Bewertung, Entscheidung, Budgetierung, Diagnose</string>
    <string name="card66_coins_two_fortune_telling">Es ist an der Zeit, den Haushalt auszugleichen. \nVermeiden Sie die Versuchung, kritische Gelder für frivole Güter auszugeben. </string>
    <string name="card66_coins_two_meaning">Abwägen von Optionen, Vergleichen von Preisen, Bestimmen des Wertes einer Option gegenüber einer anderen, Jonglieren mit Ressourcen, um über die Runden zu kommen, Treffen schwieriger Entscheidungen auf der Grundlage dessen, was das Beste für Ihren Körper oder Ihr Sparbuch ist, Betrachten des Endergebnisses, Einholen einer zweiten Meinung zu Gesundheitsfragen</string>
    <string name="card66_coins_two_qta">Welche Werte bestimmen meine Entscheidungen? \nWie weit bin ich bereit, jetzt ein wenig Vergnügen zu opfern, um später mehr Vergnügen zu haben? \nAngesichts meiner derzeitigen Situation, welche Vorgehensweise würde mir mehr von dem geben, was ich wirklich brauche?</string>
    <string name="card66_coins_two_description">Ein junger Mann, der tanzt, hat in jeder Hand ein Pentagramm, und sie sind durch eine endlose Schnur verbunden, die wie die umgekehrte Zahl 8 aussieht.</string>

    <string name="card67_coins_three_name">Drei Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card67_coins_three_keywords">Ausdruck, Herstellung, Arbeit, Beitrag</string>
    <string name="card67_coins_three_fortune_telling">Ein hochdotierter Vertrag ist in Ihrer Zukunft. \nWenn Sie hart arbeiten, werden Sie Erfolg haben.</string>
    <string name="card67_coins_three_meaning">Ein Projekt zu Ende bringen, Standards setzen und einhalten, nach Vorgaben arbeiten, etwas herstellen, das andere schätzen, etwas Neues schaffen, seinen Teil in einem Gruppenprojekt beitragen, genau das liefern, worum andere gebeten haben</string>
    <string name="card67_coins_three_qta">Wie kann ich mehr erreichen? \nWas wird von mir erwartet? Welche Rolle spiele ich bei der Kontrolle dieser Erwartungen? \nWas ist vereinbart worden? Wie gut wurde diese Vereinbarung eingehalten?</string>
    <string name="card67_coins_three_description">Ein Bildhauer bei seiner Arbeit in einem Kloster. Vergleiche die Zeichnung, die die Acht der Münzen illustriert. Der Lehrling oder Amateur darin hat seine Belohnung erhalten und ist nun ernsthaft an der Arbeit.</string>

    <string name="card68_coins_four_name">Vier Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card68_coins_four_keywords">Schutz, Erhaltung, Bewahrung, Sicherheit</string>
    <string name="card68_coins_four_fortune_telling">Ein regnerischer Tag steht bevor - es ist Zeit, Geld zu sparen</string>
    <string name="card68_coins_four_meaning">Sparen für einen verregneten Tag, Fasten als Teil einer spirituellen Praxis, Diät, um den Körper zu verbessern, Verzicht auf Sex, um eine spirituelle Tradition oder ein persönliches Versprechen einzuhalten, finanziell konservativ sein, einen Treuhandfonds einrichten, ein Sparkonto eröffnen</string>
    <string name="card68_coins_four_qta">Welche Faktoren bestimmen, wie konservativ oder großzügig Sie sind? \nWelche Dinge müssen um jeden Preis bewahrt werden? \nWann ist Habgier oder Geiz ein guter Charakterzug? Wann könnte Großzügigkeit gegen Sie arbeiten?</string>
    <string name="card68_coins_four_description">Eine gekrönte Gestalt mit einem Pentagramm über der Krone umklammert eine andere mit Händen und Armen; zwei Pentagramme befinden sich unter seinen Füßen. Er hält an dem fest, was er hat.</string>

    <string name="card69_coins_five_name">Fünf Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card69_coins_five_keywords">Armut, Elend, Not, Krise</string>
    <string name="card69_coins_five_fortune_telling">Die Finanzen werden knapper, \n Bereiten Sie sich auf einen Rückschlag vor.</string>
    <string name="card69_coins_five_meaning">Erkennen Sie Ihre Bedürfnisse und ergreifen Sie Maßnahmen, um sie zu erfüllen, tun Sie so viel wie möglich mit dem Wenigen, das Sie haben, geben Sie zu, dass Sie Hilfe brauchen, nehmen Sie die Hilfe an, die sich Ihnen bietet, konzentrieren Sie sich auf das, was Sie haben, und nicht auf das, was Sie nicht haben, suchen Sie das Licht am Ende des Tunnels</string>
    <string name="card69_coins_five_qta">Welche wichtigen Ressourcen fehlen mir? \nWelche Menschen oder Gruppen würden mir zu Hilfe kommen, wenn ich sie darum bitten würde? \nWie könnte sich ein verarmter Geist auf meine körperliche oder finanzielle Situation auswirken?</string>
    <string name="card69_coins_five_description">Zwei Bettler gehen im Schneesturm an einem beleuchteten Fensterflügel vorbei.</string>

    <string name="card70_coins_six_name">Sechs Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card70_coins_six_keywords">Wohltätigkeit, Fairness, Kooperation, Teilen</string>
    <string name="card70_coins_six_fortune_telling">Wenn Sie Hilfe brauchen, bitten Sie darum. \Denken Sie aber daran: Was Sie erhalten, kann durch das begrenzt sein, was Sie in der Vergangenheit anderen gegeben haben.</string>
    <string name="card70_coins_six_meaning">Zeit, Geld oder Mühe für eine Wohltätigkeitsorganisation spenden, sich an einer Gruppenarbeit beteiligen, seine Ressourcen anderen zur Verfügung stellen, ohne eine Gegenleistung zu erwarten, sicherstellen, dass alle gleich behandelt werden, zusammen auf ein gemeinsames Ziel hinarbeiten, Reichtum, Zeit oder Aufmerksamkeit umverteilen, den Zehnten geben, die Anerkennung für seinen Erfolg teilen</string>
    <string name="card70_coins_six_qta">Was halte ich von Wohltätigkeit? Darüber, sie zu geben? Darüber, sie anzunehmen? \nWie kann ich wissen, ob ich andere fair behandle? \nWas könnte ich geben, was sonst niemand kann?</string>
    <string name="card70_coins_six_description">Ein Mensch in der Gestalt eines Kaufmanns wiegt Geld in einer Waage und verteilt es an Bedürftige und Notleidende. Es ist ein Zeugnis für seinen eigenen Erfolg im Leben und für seine Herzensgüte.</string>

    <string name="card71_coins_seven_name">Sieben Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card71_coins_seven_keywords">Beurteilung, Bewertung, Neubewertung, Reflexion</string>
    <string name="card71_coins_seven_fortune_telling">Die Dinge sind nicht so gelaufen wie erwartet. \nSammeln Sie die Scherben auf und bereiten Sie sich darauf vor, weiterzumachen.</string>
    <string name="card71_coins_seven_meaning">Ergebnisse im Hinblick auf eine Leistungsverbesserung betrachten, sich fragen: "Wie glücklich bin ich?", Ideen zur Verbesserung der Gesundheit oder des Wohlstands entwickeln, entscheiden, dass es Zeit für eine Veränderung ist, eine ehrliche Meinung äußern</string>
    <string name="card71_coins_seven_qta">Inwieweit habe ich meine eigenen Erwartungen erfüllt? \nWas sind die Bedingungen für Erfolg? \nWie kann ich mit den Fortschritten, die ich gemacht habe, zufriedener sein?</string>
    <string name="card71_coins_seven_description">Ein junger Mann, der sich auf seinen Stab stützt, blickt aufmerksam auf sieben Pentakel, die an einem grünen Büschel zu seiner Rechten befestigt sind; man könnte sagen, dass dies seine Schätze sind und dass sein Herz dort ist.</string>

    <string name="card72_coins_eight_name">Acht Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card72_coins_eight_keywords">Anstrengung, Fleiß, Geschicklichkeit</string>
    <string name="card72_coins_eight_fortune_telling">Hören Sie auf, übermäßig zu analysieren, zu recherchieren und Gliederungen zu erstellen. \nSchnallen Sie sich an und erledigen Sie die Arbeit. \nSchluss mit der Prokrastination!</string>
    <string name="card72_coins_eight_meaning">Sein Bestes geben, Enthusiasmus und Eifer in die Arbeit einbringen, sich bemühen, das Beste aus sich herauszuholen, die richtige Arbeit für sich finden, sich um die kleinen Details kümmern, ein geschickter Handwerker werden, etwas mit den Händen bauen, ein handgemachtes Geschenk machen</string>
    <string name="card72_coins_eight_qta">Wie lange ist es her, dass Sie "in Ihrer Arbeit versunken" waren? \nWie können Sie Ihr Engagement und Ihre Konzentration verbessern? \nWelche Arbeit können Sie am besten? Was an dieser Arbeit reizt Sie?</string>
    <string name="card72_coins_eight_description">Ein Handwerksmeister bei seiner Arbeit, die er in Form von Trophäen ausstellt.</string>

    <string name="card73_coins_nine_name">Neun Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card73_coins_nine_keywords">Ausbildung, Disziplin, Vertrauen, genug</string>
    <string name="card73_coins_nine_fortune_telling">Solange Sie nicht zu schätzen wissen, was Sie haben, werden Sie auch kein Glück haben, mehr zu bekommen.</string>
    <string name="card73_coins_nine_meaning">Zeit investieren, um eine schwierige Aufgabe zu erlernen oder zu lehren, sich vor körperlichen oder finanziellen Extremen hüten, Opfer bringen, um größere Ziele zu erreichen, eine komplexe Aufgabe in einfache Schritte zerlegen, wollen, was man hat, den Unterschied zwischen Bedürfnissen und Wünschen kennen</string>
    <string name="card73_coins_nine_qta">Wenn Sie das, was Sie wollen, nicht haben könnten, wie würden Sie es schaffen? \nKönnten Sie eine komplexe Aufgabe einfacher machen, indem Sie sie in kleinere Schritte unterteilen? \nWie geduldig sind Sie während des Lernprozesses? Mit sich selbst? Mit anderen?</string>
    <string name="card73_coins_nine_description">Eine Frau mit einem Vogel am Handgelenk steht inmitten einer Fülle von Weinreben im Garten eines herrschaftlichen Hauses. Es ist ein weites Gebiet, das auf eine Fülle von Dingen hinweist. Möglicherweise ist es ihr eigener Besitz und zeugt von materiellem Wohlstand.</string>

    <string name="card74_coins_ten_name">Zehn Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card74_coins_ten_keywords">Reichtum, Überfluss, Erwerb, Habgier</string>
    <string name="card74_coins_ten_fortune_telling">Das große Geld ist in der nahen Zukunft. \Erwarten Sie einen mächtigen Segen, der auf Sie zukommt.</string>
    <string name="card74_coins_ten_meaning">Den körperlichen und finanziellen Segen feiern, erkennen, wie glücklich oder gesegnet man ist, mit seinen körperlichen und finanziellen Errungenschaften zufrieden sein, die "Zeiten des Überflusses" optimal nutzen, ein Festmahl genießen, Freunde oder Familie mit Geschenken überhäufen</string>
    <string name="card74_coins_ten_qta">Wie viel Zeug brauche ich wirklich? \nWie denke ich über Reichtum und Überfluss? Wie definiere ich diese Begriffe? \nWie könnte der Verzicht auf einige Besitztümer Raum für Wachstum schaffen?</string>
    <string name="card74_coins_ten_description">Ein Mann und eine Frau unter einem Torbogen, der den Eingang zu einem Haus und einem Anwesen bildet. Sie werden von einem Kind begleitet, das neugierig auf zwei Hunde blickt, die eine im Vordergrund sitzende alte Persönlichkeit ansprechen. Das Kind hält die Hand auf einem der Hunde.</string>

    <string name="card75_coins_page_name">Page der Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card75_coins_page_keywords">Geschicklichkeit, Wohlstand, Lernen, Wachstum, Reife</string>
    <string name="card75_coins_page_fortune_telling">Diese Karte steht für einen jungen Mann oder eine junge Frau mit einem erdverbundenen, praktischen Auftreten, der/die wahrscheinlich als Widder, Stier oder Zwilling geboren wurde und der/die Sie spielerisch ermutigt, finanzielle oder sexuelle Risiken einzugehen.</string>
    <string name="card75_coins_page_meaning">Den Wert eines Dollars schätzen lernen, einen Sparplan aufstellen, die ersten Schritte zum Schuldenabbau unternehmen, neue körperliche Aufgaben erlernen, die eigene Sexualität entdecken, eine Diät, ein Gewichthebeprogramm oder eine gesundheitsbezogene Anstrengung beginnen, Lernen durch Handeln</string>
    <string name="card75_coins_page_qta">Wie können Sie mehr finanzielle oder sexuelle Erfahrungen sammeln, ohne Ihren Lebensunterhalt oder Ihre Gesundheit zu riskieren? \nWie könnte praktisches Lernen in Ihrer Situation eine Rolle spielen? \nWas ist die praktischste Entscheidung, die Sie treffen könnten?</string>
    <string name="card75_coins_page_description">Eine jugendliche Gestalt, die aufmerksam auf das Pentagramm blickt, das über ihren erhobenen Händen schwebt. Er bewegt sich langsam, unempfänglich für das, was um ihn herum geschieht.</string>

    <string name="card76_coins_knight_name">Ritter der Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card76_coins_knight_keywords">Vorsicht, Konzentration, Realismus, Erfindergeist</string>
    <string name="card76_coins_knight_fortune_telling">Eine geizige Person könnte Sie tadeln, weil Sie Geld ausgeben. \Seien Sie darauf vorbereitet, eine wirtschaftliche oder sexuelle Entscheidung zu verteidigen.</string>
    <string name="card76_coins_knight_meaning">Kluger Umgang mit Geld, Sparen für schlechte Zeiten, Aufmerksames Achten auf physische oder finanzielle Details, Wissen, wohin jeder Dollar fließt, Safer Sex, Vorziehen von Fakten gegenüber "guten Gefühlen", Finden kreativer Wege, um mit den vorhandenen Ressourcen auszukommen, Fertigstellung einer neuen Erfindung</string>
    <string name="card76_coins_knight_qta">Was ist der Unterschied zwischen Vorsicht und Angst? \nWie kann ich die Praktikabilität meiner eigenen Ideen und Methoden bewerten? \nWie realistisch sind meine Ziele?</string>
    <string name="card76_coins_knight_description">Er reitet ein langsames, ausdauerndes, schweres Pferd, dem sein eigenes Aussehen entspricht. Er hält sein Symbol, aber er schaut es nicht an.</string>

    <string name="card77_coins_queen_name">Königin der Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card77_coins_queen_keywords">Luxus, Komfort, Einfallsreichtum, Großzügigkeit, Wohlstand</string>
    <string name="card77_coins_queen_fortune_telling">Diese Karte steht für eine Frau mit einer expansiven, sinnlichen Natur, die wahrscheinlich zwischen dem 13. und 31. Dezember geboren ist und die sinnliche Anziehungskraft und das Versprechen von Belohnung nutzt, um andere von ihrem Standpunkt zu überzeugen.</string>
    <string name="card77_coins_queen_meaning">Wertschätzung von gutem Essen, gutem Wein, schöner Kunst, schönen Körpern oder anderen schönen Dingen im Leben, Genießen einer gesunden Sexualität, sich selbst verwöhnen, sich gelegentlich etwas gönnen, jemanden mit einer Entschädigung belohnen, die über die Erwartungen hinausgeht, alles haben</string>
    <string name="card77_coins_queen_qta">Wie definiere ich Luxus? \nInwieweit bin ich in der Lage, in sinnlichen Genüssen zu schwelgen? \nWas müsste ich aufgeben, um "alles zu haben"?</string>
    <string name="card77_coins_queen_description">Das Gesicht deutet auf eine dunkle Frau hin, deren Qualitäten sich in der Vorstellung einer großen Seele zusammenfassen lassen; sie hat auch den ernsten Zug der Intelligenz; sie betrachtet ihr Symbol und kann darin Welten sehen.</string>

    <string name="card78_coins_king_name">König der Pentagramme/Münzen</string>
    <string name="card78_coins_king_keywords">Stabilität, Verlässlichkeit, Vertrauen, Einverständnis</string>
    <string name="card78_coins_king_fortune_telling">Diese Karte steht für einen älteren Mann mit einem finanziell, sozial und politisch konservativen Geist, der wahrscheinlich zwischen dem 12. August und dem 11. September geboren wurde und dafür bekannt ist, seinen Worten Taten folgen zu lassen.</string>
    <string name="card78_coins_king_meaning">Schuldenfrei werden, mehr als genug haben, um über die Runden zu kommen, in einen Sparplan einzahlen, eine neue Stelle annehmen, um beruflich voranzukommen, eine Lebens- oder Krankenversicherung abschließen, selbstbewusst im Schlafzimmer sein, die Rolle des Vollstreckers übernehmen, wenn man dazu aufgefordert wird</string>
    <string name="card78_coins_king_qta">Wie können Sie mit mehr Selbstvertrauen und Reife mit Ausgaben umgehen? \nWie verlässlich sind Sie? Wie verlässlich würden andere Sie einschätzen? \nInwieweit ist eine konservative Sichtweise wertvoll? Ab welchem Punkt wird er eher zu einer Belastung als zu einem Segen?</string>
    <string name="card78_coins_king_description">Die Figur bedarf keiner besonderen Beschreibung, das Gesicht ist eher dunkel, was auch Mut suggeriert, aber in der Tendenz etwas lethargisch. Der Stierkopf ist als wiederkehrendes Symbol auf dem Thron zu sehen. Das Zeichen dieser Farbe wird durchgängig als eingraviertes oder mit dem Pentagramm versehenes Wappen dargestellt, das die Entsprechung der vier Elemente in der menschlichen Natur und das, was sie beherrschen kann, versinnbildlicht. \nIn vielen alten Tarot-Packungen stand diese Farbe für aktuelle Münzen, Geld, Leugner. Ich habe die Ersetzung der Pentakel nicht erfunden, und ich habe keinen besonderen Grund, diese Alternative zu unterstützen. Aber der Konsens der divinatorischen Bedeutungen ist auf der Seite einer Veränderung, weil die Karten nicht zufällig besonders mit Geldfragen zu tun haben.</string>






</resources>